【甜甜地既愛情故事】《港女FF妄誌》(十九)

今次又有幾甜呢～就要睇下大家既口味～

不過本質都係一個愛情故事黎架～

希望大家會鍾意啦～

你地既支持，我既動力～

逢星期一至五，準時七點正有文出～

下面係Facebook同紙言既Link～想睇返之前既章節都可以入去睇架～

Facebook專頁

紙言

第一個Post 第1, 3, 5, 6, 8, 12, 13, 15, 17, 18, 21, 22, 25, 27, 28, 32, 34, 35, 37, 39頁有文

第二個Post 第3, 5, 7, 9, 10, 14, 15, 16, 18, 20, 22, 24, 25, 27, 28, 30, 31, 32, 33, 34, 37, 39頁有文

第三個Post 第2, 3, 5, 7, 8, 9, 11, 13, 17, 18, 20, 22, 23, 24, 26, 27, 29, 31, 34, 37, 39頁有文

第四個Post 第1, 3, 7, 9, 10, 13, 16, 23, 25, 28, 36頁有文

第五個Post 第1, 3, 6, 9, 12, 19, 27, 32, 39頁有文

第六個Post 第4, 15, 25, 30, 35, 39頁有文

第七個Post 第11, 16, 19, 25, 32頁有文

第八個Post 第2, 6, 12, 18, 27頁有文

第九個Post 第1, 8, 15, 22, 26, 37頁有文

第十個Post 第2, 7, 12, 15, 24, 28, 31, 35, 37頁有文

第十一個Post 第4, 8, 11, 13, 17, 23, 28, 31, 34, 37頁有文

第十二個Post 第4, 6, 9, 12, 15, 29, 34, 36頁有文

第十三個Post 第3, 6, 14, 17, 20, 24, 27, 34, 39頁有文

第十四個Post 第1, 4, 7, 14, 18, 22, 24, 26, 34, 36, 39頁有文

第十五個Post 第3, 6, 10. 12, 14, 18, 21, 26, 28, 31, 34, 38頁有文

第十六個Post 第4, 7, 9, 11, 13, 19, 21, 24, 26, 27, 32, 34, 36, 38頁有文

第十七個Post 第1, 5, 9, 12, 15, 17, 20, 23, 24, 26, 29, 33, 35, 37, 39頁有文

第十八個Post 第1, 4, 7, 9, 12, 14, 19, 21, 24, 26, 28, 33, 37, 39頁有文

天佑吾鳩

新post 冇文

股

股掌

上水

無計啦 爆Post個時間唔多夾

謝校對

報報

熊熊

thursday

早

尋晚無甜失望區

+1

+2

又就快星期五喇喎 做乜咁Sad

WakeUpDream早

岩岩先甜完 要回下氣架嘛

俾我回下氣先啦

你多多甜都唔夠

各位早晨
又訓左勁耐

好多學業嘅嘢忙

報報早

忙完又放假

放完假又忙

人生就係不停既循環

人生就係不停嘅戰鬥

呢個就係人生

我輸了

你怕了

我認了

我累了 不想繼續走了

就快出文

上回講到Kawaii話要同詩琳佢地一齊走喎～
嘩～兩女爭一男喎～
Kawaii好進取咁對豪仔發晒功～
當然詩琳都唔執輸～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 09－自由選擇] PART 09

「哦哦...好好...食Haagen-Dazs...」豪仔仲係將成副注意力都放晒落Kawaii個小饅頭道...

Haagen-Dazs...

食Haagen-Dazs...食Haagen-Dazs...真係識食...

而家D學生真係有錢～

唔係唔係～做學生不嬲都係最有錢～

仲有錢過我地呢D打工仔～

我做學生妹嗰陣時...都好鍾意食...Haagen-Dazs...

『好丫～咁我地就去食Haagen-Dazs啦～』我就貼晒成個人埋去豪仔道～貼都實一實～

雖然話戴左Bra既小饅頭比唔上著小帶吊既小饅頭，之但係論體香我一定唔會輸蝕！

而家唔單止Kawaii熱到出晒水，其實我一早就已經濕晒！

熱到成身都係汗！濕到條白色圓領連身短裙都透透地咁！

身上既體香都出晒黎！

雖然話Kawaii呢D𡃁妹仔身上都一定會散發住陣陣清香，但相比起我呢D帶少少成熟既少女幽香就更能吸引到好似豪仔呢D𡃁仔既注意！

始終豪仔喺學校都聞慣晒好似Kawaii呢D𡃁妹仔身上既清香，唔會覺得有乜咁特別！

相反好似我呢D帶少少成熟既少女幽香就唔係時時聞到，會覺得好新鮮！好吸引！

而豪仔既反應就話左俾我聽我既理論係正確既！

豪仔個身都不自覺咁向我呢邊靠近！

就連個頭都擰左過黎，望下我個圓領，索下索下我D體香～

嘿嘿嘿...仲唔俾我小勝返一仗？

喺烈日當空曬到痴肺之下，豪仔就俾我地呢兩個好似天使一樣識得發光既女仔翹住黎行～

唔知Kawaii係唔係知到自己身上既體香都唔夠我咁吸引，佢翹實豪仔行快多幾步！

我又翹實豪仔專登行得慢D～

而豪仔就好似被我吸實左咁，跟住我既節奏慢慢行～

曬住黎行～行到全身都出晒汗～全身都散發住陣陣既少女幽香～

一直行到黎商場，我就立即拎包紙巾出黎：『豪仔你成身大汗喇～咁樣好易感親架～黎～等我幫你抹抹先～』

我就拎住張紙巾幫豪仔抹下額頭～抹下塊面～抹下條頸～

做姐姐就係有呢樣好～可以好理所當然咁幫小弟弟抹下汗～照顧一下小弟弟～

「唔該…唔該…」豪仔就傻下傻下咁眼甘甘望住我～乖乖地咁俾我幫佢抹汗～

眼中只有我～就連身邊仲有個Kawaii翹實佢都好似唔記得左咁～

『我都出晒汗～～～喔～你都幫我抹下啦～』我仲要嗲一嗲豪仔～

「好好...幫你抹...」豪仔就手震震咁喺我手上包紙巾拎左張紙巾出黎～

要小弟弟感受到被姐姐照顧之時，亦都要俾D機會佢照顧返下我呢個姐姐先得～

咁樣先有情趣～

豪仔就拎住張紙巾，手震震咁...手震震咁幫我印下額頭...印下塊面豬登...印下條粉頸...印下印下...

『呢道都好濕喔～』我捉一捉住豪仔隻手，印落我既鎖骨～再印落D～再印落D～

雖然話我個圓領就唔係話好低～我對波都只係一對小饅頭～唔足以令豪仔印到落我D胸肉上～

之但係對十幾歲既男仔黎講，咁接近胸肉都已經夠晒多FF既空間～

望住豪仔面都紅晒咁眼甘甘望住自己隻手俾我捉住黎印下印...好似想再印得落D...但又已經唔可以再落...再落就到衫領...

有D困惑…有D迷茫咁既豪仔真係好可愛～

而喺豪仔身邊既Kawaii就梗係好無癮咁～

嘿嘿嘿...唔好話老娘唔教你野丫～學到幾招他日都大派用場丫𡃁妹～

豪仔捨得扑野未啊屌 公公嚟㗎

下個禮拜有冇可能返到屋企？

俾豪仔痴痴迷迷咁印多幾下之後...

「好熱喇好熱喇～我地都係快D行去食雪糕啦～」Kawaii終於忍唔住要出手拉豪仔走～

『嗯～我都好想快D同豪仔食雪糕～』我都翹返住豪仔黎行～

好啦～都差唔多俾豪仔印夠～係時去轉去下一個戰場！

落多一層，再行多幾步，好快就黎到Haagen-Dazs～

「嗰邊有位～」Kawaii就好快手咁拉住豪仔行去張四人檯。

Kawaii拉住豪仔坐落張凳，自己又好快手咁坐喺豪仔身邊。

我就慢慢咁坐喺豪仔對面～

你以為坐喺豪仔身邊就係對自己最有利既位置？

少年，你太年輕了。

你以為可以黐住豪仔坐就可以同佢親密D咩？

我可以話俾你聽，就算俾你貼實豪仔黎坐，都唔及得上坐喺佢對面咁有利～

假如你話坐對面就只有面對面望住對方咁大把，咁你就真係太天真～

除左話可以面對面望住對方之外，仲可以做好多野...

之不過...我就梗係唔會咁快出手啦...

「丫！係呢...你地想食D乜呢？等我出去買！」豪仔突然好醒咁問起我地兩個女仔。

叻仔丫下～識得問女仔想食乜同主動出去買～

肯定係因為吸收左我早兩日教識佢既溝女秘訣，而家就用返出黎～

但就估唔到，除左用喺Kawaii身上，仲用埋喺我身上～

呢種感覺...都幾特別丫～

『我無所謂架～你想食乜我就食乜～』我就用上女神一貫既答法～

「我都係～你食乜我都會食～」當然Kawaii都同我一樣咁答法～

因為Kawaii做開女神架嘛～

「哦...咁...好啦...我...出去睇下有乜野食...」豪仔就面有難色咁拎住個銀包行出去。

當豪仔離開左我同Kawaii既視線範圍之後...

我同Kawaii你眼望我眼！怒視住對方！中間仲擦出閃光！

𡃁妹…我同你既戰爭而家先開始咋！

今晚出完

三句預告

喺我同Kawaii互相敵視所擦出既閃光之間，充斥住強烈既戰意！

呢個Kawaii人仔細細就咁有戰鬥格...睇黎都係身經百戰！

而家D𡃁妹仔真係唔可以睇小！

唔好放棄丫

文已出

喺條街道點扑野

生命冇希望

返到既

前路受重創

挨過咗之後望返轉頭 就會發覺原來自己有能力踏破呢個難關

求下飛揚巴唔好拖啦！
快D比豪仔扑詩琳啦！

碌野好長

然後前面仲有更多難關

有上文下理先叫一個故事
唔可以話扑就扑架
唔係既話就唔會有咁多毒撚喺家中鳩叫啦

繼續無甜 你叫人點j

可能我就係個個毒撚鳩叫緊 叫緊春

岩岩先甜完 咁快又甜會唔會虛架

我又何嘗唔係其中一個鳩叫緊 叫緊春既毒撚呢

扑得未

新post出黎叫下春

有得j都好 而家無

這麼甜那麼美

喺街點扑

一齊叫春

前兩日無J到咩

漁人得利
出黎啦doris

星期五

Doris出嚟，豪仔肯定把持唔住

4P

lm

Doris得脷

妹妹仔早
開心星期五

秒射

加多一個就5P

那年花開月正圓你好

各位早晨
又到開心星期五

ManYan

亂倫

弟弟搞姐姐

姐姐搞弟弟

姐姐想搞弟弟但係俾弟弟搞返轉頭

成個劇本出晒黎

無 反而今朝j返

遲來的J

心事重重 唯有一丁

文

上回講到詩琳同Kawaii都向豪仔發晒功咁～
又請豪仔食小饅頭～又俾豪仔聞下自己D體香～
詩琳仲要幫豪仔抹下汗～又叫豪仔幫自己印下汗～
印下印下～仲要印下條頸～印下鎖骨～
嘩～想引死豪仔咩～
入到Haagen-Dazs，Kawaii好快手咁拉住豪仔一齊坐～
少年，你太年輕了。
你以為可以黐住豪仔坐就可以同佢親密D咩？
詩琳究竟想點呢？
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

喺我同Kawaii互相敵視所擦出既閃光之間，充斥住強烈既戰意！

呢個Kawaii人仔細細就咁有戰鬥格...睇黎都係身經百戰！

而家D𡃁妹仔真係唔可以睇小！

掉以輕心既話真係一敗塗地都唔知咩事！

我都要保持住最高作戰狀態先得！

與此同時...我突然有一種感覺...呢種感覺...好似好耐都無出現過...

呢種同人爭野既感覺...

都真係好耐都無...無同過人地爭過野...

爭D乜野都好...尤其係爭仔...我都真係好耐都無試過同人地爭仔...

爭仔...爭仔？

我而家又算唔算係爭仔？

我而家係同緊個𡃁妹爭仔？

仲要係爭豪仔呢D𡃁仔？

唔...

諗下諗下...又幾好玩喎～

同個𡃁妹仔爭𡃁仔，仲要係細我差唔多成十年既𡃁仔，都真係第一次～

難得有一次咁既機會，我都真係要好好享受一下...慢慢咁玩～

「有得食有得食～」唔知係唔係豪仔怕留低我地兩個女仔喺道太耐既話會核爆，所以就好快手咁拎住...快樂無限返埋黎～

快樂無限...係一款喺軟綿綿既蛋糕上放上多款鮮果，同埋盛滿芒果醬及桑莓醬既特色香脆烘餅再加上九個唔同味道既雪糕球而成既甜品～

呢個豪仔都真係幾識揀架喎～

唔知我地鍾意咩口味，就叫個樣樣都有既款式～包保唔會唔岩食～

仲要叫一個就夠晒～又可以慳返D錢～又唔怕食唔晒～

估唔到同豪仔相處既時候佢總係呆下呆下毒毒地咁，但都幾有心思架喎～

乜我有教過佢咁多野架咩？

定係豪仔無我諗得咁毒呢？

豪仔一坐低...

「嘩～有好多雪糕丫～好靚又好好味咁～等我試下先～」Kawaii就好快手咁拎起隻羹，輕輕咁掃一掃舊雪糕，再放入口。

想用學生妹食雪糕黎吸引豪仔既注意？當然就無咁簡單啦～

Kawaii啜一啜隻羹之後...

「嗯～好味丫～你都試下～」Kawaii又好快手咁用隻羹輕輕掃一掃舊雪糕，餵到去豪仔既嘴前...

豪仔就眼都定埋咁望實Kawaii手上隻羹...望住羹上既雪糕...望住好似仲沾左少少Kawaii D口水...吞左啖口水...

「試下…好唔好味...」Kawaii仲要嗲聲嗲氣咁叫豪仔試下佢D口水好唔好味...

「嗯...嗯...唔...」豪仔含一含住Kawaii手上隻羹，細味咁品嚐一下，「唔...好...好甜喔...」

豪仔講到好似係Kawaii D口水好甜咁既樣...

「真係架？真係好甜呢？咁你鍾唔鍾意呢種甜味呢？」Kawaii又問到好似問緊豪仔鍾意唔鍾意自己D口水咁...

食口水尾呢D咁既小玩意就覺得好高招？

嘿嘿...少年，我都話你太年輕啦～

『真係咁甜？等我又試下另一個又甜唔甜先～』我拎一拎起隻羹，喺另一舊雪糕球上輕輕咁掃一掃...

但我就唔單止係用我手上隻羹掃一掃舊雪糕...

我仲用我隻腳仔輕輕咁掃一掃豪仔隻腳～

我翹住隻腳仔，用隻有少少踭既白色高踭鞋仔輕輕咁掃一掃豪仔隻腳…

豪仔立即眼都凸埋咁望住我！

嘿嘿...呢個就係我頭先所講坐喺豪仔對面先係最有利位置既原因～

坐正喺你既獵物對面，唔單止可以更容易吸引佢既視線，仲可以用隻腳仔去掃下佢～去勾引下佢～

豪仔成個人都硬晒咁，眼甘甘咁望實我，成個靈魂都好似俾我隻腳仔勾走左咁～

我就扮晒無野咁，用手上隻羹掃一掃舊雪糕，慢慢咁放隻羹入口，啜下啜下隻羹：『嗯～呢個都好好味喎～豪仔～你都試下丫～』

我一邊用條脷仔舐下舐下自己個嘴仔，一邊用隻羹掃一掃舊雪糕...

當我將隻羹放到去豪仔個嘴邊之時，我一邊用隻腳仔掃住佢小腿，一邊：『丫～～～』咁淫叫住～

豪仔就面都紅晒～成身硬晒～口震震咁擘大口：「唔...」

豪仔一邊望住我舐晒嘴咁～一邊俾我用腳仔掃小腿咁～一邊含住我手上隻羹～定晒格咁～

『點姐？甜唔甜姐～』我又嗲聲嗲氣咁問一問豪仔～

「嗯嗯...甜...好甜喔...」豪仔仲係含住我手上隻羹，好似品嚐我D口水品嚐到唔捨得放開口咁點點頭～

『咁你鍾唔鍾意丫？』我再嗲一嗲豪仔～

「鍾意...好鍾意...」豪仔就痴痴迷迷咁望實我，點下點下頭～

Kawaii就覺得有D奇怪，察覺到有D唔對路咁，就諗左一諗，再偷偷咁偷望下檯底...

我見Kawaii一偷望檯底姐，我就用隻腳背掃下掃下豪仔隻小腿～

Kawaii一見到我用隻腳背掃下掃下豪仔隻小腿，就立即谷起塊面怒視住我！

呵呵呵～學野啦𡃁妹～我又醒左招過你喇～

所以話薑越老越辣～（雖然我就唔係真係好老～）

想同我爭？跟我學多幾年野先啦～

『我又想試下呢個～你幫我筆丫～』我又嗲下豪仔筆俾我食～

「好好...」豪仔又好似中左迷惑咁聽晒我點～

『嗯～呢個都好好味～你都試下～丫～～～』

我同豪仔你餵下我～我餵下你～又食下對方既口水尾～

「我呢個都好好味架～你試下～」Kawaii都不甘示弱，爭住餵豪仔！

『我呢個都好甜架～你都試下～』我地兩個女仔就爭住餵豪仔～

「嗯嗯...嗯嗯...」豪仔就俾我地兩個靚女餵到好幸福咁～

而Kawaii呢個女仔...

「豪仔～食我呢個～」

都真係幾…

『豪仔～食我呢個～』

都真係好...好有戰意！

明明我就佔盡上風，但Kawaii就洩都洩下...仲鬥志高昂咁！

嘿嘿嘿...好丫好丫...我鍾意丫...

越係有戰意既，我就越鍾意！

咁先好玩架嘛！

今晚出完

三句預告

[Day 09－自由選擇] PART 10

喺Haagen-Dazs裏面涼住冷氣食雪糕～

我同Kawaii就邊食邊餵豪仔～

已經將[Day 09－自由選擇] PART 09 Upload上Facebook同紙言

心事重重好難起機架喎

出左

視覺影響味覺

不求硬只求射

有腳玩實甜

我都想食殘廢餐

咩覺都出晒黎

軟住黎射

被腳玩

砍手砍腳

半硬

半硬微軟
不如唔射

左青龍時邊諗到咁多

心事重重嘅時候打J就唔會係為射而射啦

冇進展

最近遲左睇故 你地就好 都叫有得打下J發洩下
打下J可以忘我 我無丁連洩都無得洩
無聊想問下巴打你地係返咩類型嘅工？
我最近好迷惘 唔知想做乜工
所以好頹 平時頹極都會準時睇故
Sor阿飛揚巴 無準時追故
辛苦你地聽我叫春

JJ下會無心機J

真係未試過心事重重仲起到機

進左架喇

唔DIY都會痕痕地咁掛
我全職講故 零收入
其實我都會迷惘 不過唔頹
我會覺得搵到樣自己鍾意做 又對得住自己既野做就好
有無諗過自己鍾意做乜？

過撚完十月中都未屌得 應該要等個孫燒個結局俾我睇

唔準時追故大有人存 利伸我係
btw做下義工開通下先

豪仔後宮系列

痕又點？
我諗我係無野鐘意做 做人無乜希望咁
好似等死
不過都想有生之年睇到豪仔成功食到姐姐咁囉

加油
我都未諗返咩工/搵咩工...

星期六早上餓醒左

大食

冇人一出世就知自己想返咩工既，都係慢慢先會發現，加油啦

晨勃再大力啲鳩chok就得架啦

刪除法
既然唔知自己鍾意乜, 不如倒轉諗下自己唔鍾意啲乜, 唔揀嗰類
出黎做野又無話打死一份工嘅
試過唔啱自己咪轉工囉, 二十出頭慢慢試慢慢搵啦

射完會更加唔開心

琴日冇食午餐，剩係得晚餐

射嗰一剎那

你唔似咁短命喎

做下M記都好開通架

要姐姐有姐姐 要女神有女神

兜左好大個圈喎
無野鍾意做既話就做下Sall屎俾人屌下 屌屌下就知自己想做D乜

IT狗

妹妹仔早
食唔飽咩

不能說的咪咪

喺個社會裏面俾人屌下就會發現到

晨唔勃係唔係要睇醫生

三十就可以退休

好空虛

好傷胃架

捉不住的一剎那

各位早晨
星期六可以休息下

連登有愛 感謝大家提議同鼓勵
其實我已經hea呢個狀態左一年幾
中間時間hea返過濕尻PartTime
諗住嚟緊咩工都返下睇下點先
都係等死

捉不住但係確切感受到 捉得住嘅總有朝一日會消失

Hea住都生存到好難唔Hea
除非斷水斷糧

如何留得住高潮 得一秒太過少

除非真係有個好重心嘅目標，如果唔係喺香港呢啲咁絕望嘅地方，好難唔hea 生存到就算

唔太想做返自己嗰行

我覺得要生存都難

學習既過程中最重要既係學到呢行最失敗最戇鳩最頹既地
學完出黎唔撚想做

陣間mid-term喇我仲未溫完點算好

final再嚟過

下個sem唔好再黎過

啱阿！ 所以好頹好hea
屋企人無屌就算 keep住hea下hea下

30唔知自己做乜

一秒的快感好過無

考天才

下年再黎過

百無禁忌

Hea下Hea下又一世

過多幾年更迷

唔係永恆 我唔要喇

冇嘢係永恆
差在係可以溫存幾耐

冇開始自然冇終止...

到我死嗰刻可以嘛

月月

記憶裏面嘅永恆

你班人 我10點先考完

買定寡佬屋

巴打一定要過

有無信心

那有錢

希望在明天丫嘛

希望夠我揀科就得

星期日

睇返港男個個故好好笑

早晨

呢個希望好簡單姐

妹妹仔早晨

其實好Sad架喎

天佑吾鳩早晨

各位早晨
放假日 好天氣

睇到中間講阿妹好悶 睇睇下係幾sad

睇埋情性啦

阿妹咁好J都悶

有連帶關係

我覺得妹妹個一part既用途係等讀者對完Ashlynn可以鬆返啖氣 返工同拍拖都俾人係咁小，但返到屋企就有個無條件愛你既妹妹

想睇阿月既故事

好感動

要寫阿月真係唔易
要好好咁諗諗

要留了

阿月喺情性都出現過好多次

睇埋先 咁飛揚呢

寫阿月應該唔係甜甜地既愛情故事

飛揚都有出現

苦苦地

苦澀
會無人睇架喎

我想睇

espresso都有人飲啦

我要好大既勇氣先落到筆

但唔多嘛

點會

想睇虐心故

苦澀會令人後退

你受唔受得住架

yes

星期一 今個月仲有兩個midterm

早，天氣一凍就病

我怕我受唔住呢

妹妹仔早
震一震就過架喇

報報早
小心身體丫
我都有好多鼻水

各位早晨
又到星期一

星期一

星期一又要返工返學

星期一有文

仲有五分鐘

上回講到豪仔好快手咁買左盆雪糕甜品返黎～（可能怕留兩個靚女喺道太耐會核爆掛～）
Kawaii就爭住餵豪仔～
豪仔迷左迷咁～
以為咁就好成功？天真～
詩琳唔單止餵豪仔食雪糕～仲要用隻腳仔掃下豪仔隻腳～
豪仔立即觸晒電咁～
Kawaii都Feel到詩琳有古惑～睇下檯底～
詩琳見Kawaii一望，就再掃得落力D～
睇到Kawaii嬲嬲豬咁～
嘿嘿...都話你太年輕啦～
之不過Kawaii洩都唔洩下...仲鬥志高昂咁～
嘿嘿嘿...好丫好丫...咁先好玩架嘛！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 09－自由選擇] PART 10

喺Haagen-Dazs裏面涼住冷氣食雪糕～

我同Kawaii就邊食邊餵豪仔～

你一啖時又我一啖咁～

豪仔就食晒我地D口水咁～

仲要係咁被我用隻腳仔掃小腿咁～

豪仔就越食越熱咁～塊面又紅又出晒汗咁～

豪仔係好緊張？定係好興奮？

係緊張又好～係興奮都好～都影響唔到我同Kawaii對豪仔既誘惑～

豪仔被我地兩個靚女服侍完又坐左一陣，傾左一陣...

「不如我地行下街咯～」Kawaii主動提出想行下街。

『你唔趕住返屋企咩？唔怕爸爸媽媽唔鍾意咩？』我就趁機話一話下Kawaii仲係𡃁妹仔～

「唔怕～佢地俾好多自由我架～只要唔係做壞事，佢地都放心俾我做既～定係詩琳姐姐年紀大，覺得攰想早D返去抖抖先丫？」Kawaii又趁機話一話我老！

『梗係唔係啦～我都不知幾精神～』我就扮晒活力充沛咁！

而事實上就真係有D攰...

大姐呀！返左成日工唔攰就有鬼啦！（加上廿五歲都真係唔後生...體力真係無十六七歲嗰陣時咁用極都仲有...用極都用唔完...）

「嗯～咁我地行喇～」Kawaii就起一起身，用條校裙掃一掃落豪仔隻手臂！

本來豪仔被我用隻腳仔玩到佢成個人都硬晒，而家咁樣被Kawaii用條校裙掃一掃就更加硬！

就算係起身都可以用條校裙去勾引豪仔...

呢個Kawaii真係唔簡單...

我都真係唔可以輕敵...

我同Kawaii又一左一右咁翹住豪仔隻手臂～翹到實一實～請佢食晒小饅頭咁行～

行下行下...

「Welcome To 5CM～」就行到黎5CM。

話說其實我都好耐無黎過5CM...

應該話好耐都無行過同i.t.有關既舖頭...

大I.T.又好…細i.t.又好...好耐都無行過...

鬼咩...i.t. D野咁貴...我又越做越窮...仲邊買得起丫...

是是旦旦去H&M執下爛衫算啦...

「返左好多新款喎～」個女Saless帶住燦爛既微笑交代一下。

『嗯嗯～』我同Kawaii就睇下睇下～揀下揀下～

Kawaii好快手就拎起左件加細碼白色Tee放到去自己身上問一問豪仔：「呢件好唔好睇丫？」

豪仔就痴痴迷迷咁望實Kawaii點下點下頭：「嗯嗯...好睇...好睇...」

見Kawaii咁快手，我都唔可以執輸！

我就拎起左條白色吊帶連身短裙仔放一放上自己身上問一問豪仔：『咁我呢件呢？襯唔襯我丫？』

豪仔又痴痴迷迷咁望實我點下點下頭：「嗯嗯...襯丫...襯丫...」

Kawaii見我拎條咁短既吊帶連身短裙仔去引誘豪仔，就立即揀左條黑色超短短裙仔出黎：「咁呢條裙夠唔夠短丫？」

豪仔又痴痴迷迷咁望實Kawaii手上條裙點下點下頭：「短丫...好短丫...」

可惡！竟然有咁短既短裙？！

我就再搵一搵！搵到一條一字膊既白色絲質連身短裙放一放上自己身上問一問豪仔：『我著一字膊吸唔吸引丫？』

豪仔又痴痴迷迷咁望實我點下點下頭：「嗯嗯...一字膊...吸引...好吸引...」

Kawaii見我又搵左件一字膊去俾豪仔FF，又快快手手咁拎左條窄到可以露晒成個Gap形出黎既牛仔熱褲出黎：「咁呢條熱褲夠唔夠熱丫？」

豪仔又痴痴迷迷咁望實Kawaii手上條熱褲點下點下頭：「熱丫...好熱丫...」

可惡！熱褲係𡃁妹仔既利器之一！

我就再搵D性感D既俾豪仔睇！

Kawaii見我又搵左D性感D既俾豪仔睇，自己又揀左D更性感既黎引誘豪仔！

我地兩個就揀左好幾件超性感既...

「全部細碼得喇！」我同Kawaii異口同聲咁同女Sales講！

「好好～你地等等...我去搵細碼俾你地試～」女Sales就去幫我地搵。

過左唔使一陣...

「呢道全部細碼～不過我地只係得一間Fitting...呃...唔知邊位想...試先呢？」女Sales尷尷尬尬咁問一問。

得一間...

「我地兩個一齊入去試都得架～」Kawaii充滿自信咁既樣！

一齊入去試？！

「點丫詩琳姐姐？你OK嘛？」Kawaii仲係勁自信咁問問我！

『我...我梗係OK啦～你都OK我又點會唔OK？』點丫？你覺得我會自卑呀？唔會囉！

個女Sales有D驚訝咁：「下？又一齊...」

「唔可以？」Kawaii又問一問個女Sales。

「唔...唔係～梗係可以啦～間Fitting大到可以三個人入去都得架～」個女Sales又古古惑惑咁笑一笑。

三個人入去都得？

我同Kawaii對望左一陣...諗左一諗...就一齊望住豪仔...

豪仔就嚇左一嚇，揮晒手咁：「我...我我我我喺道等你地！」

我就同Kawaii對望一下：『咁入去囉！』

同Kawaii入到去間Fitting...

「你地慢慢試啦～」個女Sales就幫我地閂一閂返埋道門。

間Fitting都真係幾大下...大到真係兩個人喺道換衫之餘，仲可以俾多個人坐喺道欣賞住我地換衫都得...

呢D係乜野Fitting黎架？

整到咁大，點解唔間多兩間出黎咁咪有三間Fitting囉！

可能呢間Fitting都真係俾D情侶入黎試衫加洩慾架呢～

點止係用黎俾D情侶入黎試衫加洩慾咁簡單？3P都玩到啦！咁鬼大間！

Kawaii好快手咁放好D衫，就準備除衫！

Kawaii拉一拉背後條拉鍊，將身上條白色校服除左出黎！

我望住面前既Kawaii，終於明白頭先佢點解會咁有自信！

喺我眼前...淨係著住白色小吊帶同條白色三角底褲既Kawaii...細細粒粒...波挺挺...腰幼幼...仲有一對修長既美腿...皮膚又白又滑咁...

真係學生妹既極品！

唔好話男人睇到實扯晒旗...我係女仔睇到Kawaii呢副咁正既學生妹Body都心動！

今晚出完

三句預告

只係除剩件白色小吊帶同條白色綿質底褲既Kawaii仲要充滿自信咁望住我笑！

眼神之中就好似問緊我：「係唔係覺得自己呢個年紀既身材係無辦法同我地呢D𡃁妹仔比呢？」

無錯...Kawaii既嬌小身材真係要好似佢呢種十五六歲既𡃁妹仔先會有！

會唔會變左磨豆腐

瞓左成日上水

都好

磨豆腐唔好咩

放假咁好既

病假呢？

病左唔好掛住J 又感冒男架啦

好明顯係病假

打J醫感冒

之前情性出現過嘅5cm
個sales冬菇頭

得閒小病下會健康D

打J能醫百病

無錯無錯

我記得情性裏面有出現過喺更衣室裏面嘅甜位

咪玩 快啲俾豪仔射

無錯

慢慢唔急得架

幾個禮拜喇

就算唔射詩琳都射kawaii 啦

原來過左幾個禮拜架喇

自己打J就有

星期二

早 好想有多日病假

後生仔係要出下火嘅
J就留返俾飛揚叔叔打

妹妹仔早
星期二都好好天

報報早
病假梗係要三日架啦

J不出精

各位早晨
星期二好漫長

好熱 就快曬死

好好風喎

你都冇出去

開大隻窗

今日真係幾涼爽喎
又係地區問題

因為我喺屋企

上回講到詩琳同Kawaii互餵豪仔食雪糕～
詩琳都佔盡上風咁～
然後Kawaii就話想行下街先喎～
詩琳一於奉陪到底啦～
去到5cm，詩琳同Kawaii都揀D性感既衫～
諗住試衫既時候，女Sales話得一間Fitting喎～
Kawaii話一齊試～
女Sales話間Fitting夠晒大間～三個人入去都無問題喎～
豪仔就梗係驚驚青青揮晒手話喺出面等啦～
詩琳就同Kawaii入Fitting試衫喇～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

只係除剩件白色小吊帶同條白色綿質底褲既Kawaii仲要充滿自信咁望住我笑！

眼神之中就好似問緊我：「係唔係覺得自己呢個年紀既身材係無辦法同我地呢D𡃁妹仔比呢？」

無錯...Kawaii既嬌小身材真係要好似佢呢種十五六歲既𡃁妹仔先會有！

特別係對腳！

其實佢著住校服既時候我都有留意到...（佢條校裙咁鬼短又點會留意唔到～）

留意到Kawaii對腳係一D肌肉都無既修長美腿！

唔似得我地呢D廿幾歲既...著高踭鞋行得多…企得多…唔多唔少都總會練左D肌肉出黎...

尤其係小腿！

可能有人鍾意D女仔既小腿有少少肌肉，覺得咁先叫靚～

之不過日日都要著住對高踭鞋行行企企，就唔係練少少咁簡單！

係練到成對腳瓜都出晒黎！

咁仲邊有美感？

再加上Kawaii身上並無多餘既肥肉！

就連一D肚腩仔都無！

絕對唔使用衣物去遮遮掩掩！

難怪Kawaii會咁有自信！

之不過...你都唔好低估我！

我好快咁就一手將身上條白色圓領連身短裙除左落黎！

Kawaii一望到只係戴住個白色Bra同條白色底褲既我都Hold不住自己既驚訝！

點丫？係唔係估唔到姐姐我仲可以Keep得咁好丫？

係就係個肚仔無你咁扁～對腳係有少少線條～不過對小饅頭都係同你一樣咁挺！皮膚都係同你一樣咁白咁滑！

雖然話要同你呢D年輕既𡃁妹仔比真係有D輸蝕...之但係我呢種年紀有呢種身段可以話係完美！

Kawaii驚訝左一陣之後，就點一點頭拎起件加細碼白色Tee著上身！

我都唔執輸，快快手手著條白色吊帶連身短裙仔上身！

我著好條白色吊帶連身短裙仔之後，托一托好對小饅頭～

Kawaii除一除對婆仔鞋，著好埋條黑色超短短裙仔，整理一下～

我同Kawaii都整理好身上既衣物後，大家互望一下，又對望一眼...

Kawaii就連對婆仔鞋都唔著就打開門行出去！

或者係因為Kawaii知道對婆婆鞋唔係咁襯而家身上套衫，又或者覺得唔著鞋仲更加能夠吸引到豪仔...

我都唔理咁多，跟住Kawaii出去！

豪仔一見到我地換好衫行出黎就眼都定埋咁望實我地！

「我著得好唔好睇丫？」Kawaii就喺豪仔面前掃下掃下自己條裙邊...

Kawaii著緊嗰條黑色超短短裙仔咁鬼短，只係輕輕喺裙邊掃下掃下都掃到條白色底褲邊走晒出黎！

豪仔就眼甘甘咁望住Kawaii條短裙邊...望住條若隱若現既白色底褲邊：「好睇...好好睇...」

咁快就出動到露底呢招？！

我又輕輕咁掃一掃自己條裙邊，輕輕拉一拉起：『鍾唔鍾意我咁著丫？』

豪仔既視線就由Kawaii條短裙邊...望住條若隱若現既白色底褲邊轉移到去我對美腿上...我條若隱若現既白色底褲邊上：「好...好鍾意...好鍾意...」

露腿露底非你一人專利囉𡃁妹！

Kawaii見豪仔既注意力都放晒喺我身上，就行一行埋去豪仔身邊：「咁你覺得條裙既質感好唔好丫？」

Kawaii捉一捉住豪仔隻手，放到入自己裙底裏面！

摸下摸下...豪仔隻手就摸下摸下Kawaii裙底既質感...

玩到摸裙底咁激？！可惡！

估唔到...估唔到Kawaii呢個𡃁妹可以咁放！

豪仔就成個人都迷晒咁摸下摸下Kawaii裙底，眼甘甘咁望實Kawaii：「好丫...好丫...好滑丫...」

呢個豪仔又係既...俾你摸下裙底姐...就迷晒咁...一D定力都無！

『咁我地再換第二套俾你睇下好唔好睇啦～』呢D時候都係快D分開佢地好D！

「嗯～咁你等等我地喇～」Kawaii仲要嗲一嗲豪仔先行入黎Fitting...

可惡！

之後我同Kawaii都試左好幾套衫俾豪仔睇。

而Kawaii都真係好識得表露自己既美...豪仔既注意力大部份都喺Kawaii身上...

好好好～我承認玩換衫呢一Part係唔夠Kawaii黎喇～

到俾完錢，拎住一堆戰利品，我就有少少肉痛...（話晒到月尾又無人依靠呢舖真係食自己喇...）

Kawaii就好開心咁...

梗係啦...頭先嗰Round佢又大勝...碌嗰張卡又係佢爸爸俾佢既附屬卡...梗係開心啦...

所以話做學生妹幾咁好～唉...

買完野，我同Kawaii又一左一右咁翹實豪仔去搭巴士返去～

上到60M，我地都揀左上層最後排黎坐～

Kawaii坐近窗口位，豪仔就夾喺我地中間，被我地兩個靚女翹實黎坐～

我地兩個女仔都扯一扯高條裙，將豪仔隻手直接放到落我地隻嫩滑大髀上～

豪仔隻手一摸到我地隻嫩滑大髀，就成身硬晒咁～好似唔係好敢亂郁咁～

而我仲見到豪仔條褲仲好似...好似有D“舉”動咁～

好似凸起左...仲凸下凸下...凸多幾下...越黎越凸咁～

扯旗？仲要扯到好硬？

都好正常既～

有得俾你摸兩個女仔既嫩滑大髀喎～仲唔扯到射丫？

Kawaii仲要瞓一瞓喺豪仔膊頭上：「嗯～好好瞓～」

我又瞓一瞓喺豪仔膊頭上：『豪仔～不如我地今晚一齊瞓咯～』

Kawaii一聽到我咁講，立即谷起塊面豬登怒視住我！

呵呵呵～鬼叫我地而家一齊住丫～呢D咪叫優勢囉～呵呵呵～

喺成程返屯門既車程裏面，我地都無再出過聲。

或者Kawaii都已經攰...或者我地都已經攰喇...

到返到黎屯門...到落左車...

「咁我返去喇...」Kawaii同我地揮揮手...

「呃...不如我送埋你...」豪仔都仲未將要講既說話講完...

「唔使喇～我地聽日見啦～拜拜...」Kawaii帶住微笑揮揮手...

「嗯...咁聽日見啦...拜拜...」豪仔同Kawaii揮揮手...

望住Kawaii既背影越行越遠...越行越遠...遠到離開左我地既視線範圍...

我搭一搭住豪仔膊頭：『我係唔係...玩得大左D？』

話晒Kawaii都係豪仔既女神...（雖然我明知Kawaii當豪仔係兵...）

自己又咁大個人...唔應該同D𡃁妹仔爭野玩既...

豪仔擰下擰下頭：「都唔係好大姐...」

『嗱～係你話唔大架～』咁我就放心晒喇～

「之不過...我地今晚係唔係真係...一齊瞓？」豪仔又怕怕羞羞咁問一問...

又估唔到...估唔到豪仔又會...

『你想既話...咪一齊瞓囉～』就當係...陪罪啦～

TO BE CONTINUED

今晚出完

三句預告

[Day 10－全部係雞] PART 01

同皓傑一齊既時候...

「你好似好攰咁既？使唔使坐坐抖抖？」

已經將[Day 09－自由選擇] PART 10 Upload上Facebook同紙言

機會黎啦

今晚一齊訓

咁快就完一Day
詩琳同豪仔係咪一齊冲凉

沖完涼就好扑野啦 屌你

可以開餐喇

裸睡？

陪瞓

飛雲

TO BE CONTINUED

都唔快喇
姐姐幫弟弟洗JJ

沖住扑會唔會爽D

小鮮肉

健康D

姐姐陪瞓

登龍J

岩岩好

D脷出晒黎

會唔小心入左

咁濕 一隊岩位就

豪仔晨勃埋就

劇透
陪完就有罪

豪仔條J咁嫩 真係好易唔小心就入左

濕滑+嫩J＝

早起的JJ有洞入

俾你發現左添
其實係陪訓贖罪

星期三

講到好想入洞

尋晚發夢又夢到第二個女仔

妹妹仔早
星期三係正式工作日

天氣凍 要入洞取暖

咁多春夢發既

各位早晨
一個星期又過左一半

深潛完
總算買到飛

唔係春夢應該
但FF 得多傷身

買咩飛

FF得多傷心

係 反正都係一個港女

點港法先
願聞其詳

要出年先知真人係點
仲係網友中

弓兵

仲有七分鐘

上回講到詩琳同Kawaii入Fitting試衫喇～
Kawaii副完美學生妹Body真係睇到詩琳都心郁郁～
而詩琳都唔輸蝕～俾Kawaii睇下自己Keep得幾咁好～
兩個靚女換好衫出去俾豪仔睇下～引誘一下豪仔～
到埋單既時候，詩琳就有D肉痛囉～
梗係啦～又到月尾又無依無靠唔似得Kawaii咁張卡都係佢老豆俾既～
都係做學生妹好～
上到巴士返屯門，詩琳仲話要今晚同豪仔一齊瞓～
到落車既時候，Kawaii好似有D失落～詩琳都覺得自己好似玩大左～
豪仔就話都唔係既～仲問詩琳係唔係一齊瞓添～
一齊瞓？好啦～就當賠罪啦～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 10－全部係雞] PART 01

同皓傑一齊既時候...

「你好似好攰咁既？使唔使坐坐抖抖？」

不論係行緊街...

『唔…唔係...唔攰丫...』

定係…

「D野食唔好食？」

食緊野…

『唔…唔係...OK啦...』

我都...

「唔...但係你既面色好似唔係咁好咁喎...」

面色唔係咁好...

『唔...我...』

我唔係因為行得攰...唔係因為D野唔好食...唔係套戲唔好睇...唔係陽光太猛...唔係商場D冷氣太凍...

而係我...

『我地不如分手啦...』我無望住皓傑咁提出分手...

「點...點解突然講分手？」我唔知道皓傑既面上係唔係帶住驚訝既表情...

但佢把聲...又唔算得上係太過驚訝...

『因為...我唔愛你喇...』我都係無正視過皓傑一眼...

係...係我唔再愛皓傑...

無錯...我已經唔再愛皓傑...

「點解會...突然話唔愛就唔愛...」皓傑問得似係困惑多於驚訝...

『唔愛就唔愛...有話點解架咩？』其實...唔可以話無得解...

只係...係唔係有必要講清講楚？

「但係...我仲好愛你！」皓傑把聲聽落有D緊張...有D肉緊...

我望一望眼前既皓傑...皓傑好堅定咁望實我...

『但我真係唔愛你喇...』要喺埋一齊係要兩個人贊成...但分開...就只需要單方面...

只要有一方唔再愛對方，就算對方仲幾愛你都好，喺埋一齊都再無意思...

「我地本來好地地...」皓傑仲係好唔捨得咁...

本來好地地...

由開始…到終結…

由愛到唔愛，中間經歷過好多好多...

有D係我地兩個人之間...有D係我地三個人之間...

由本來兩個人...變成三個人...

『其實已經唔係好地地...』當由兩個人...變成三個人...

「下？」皓傑好似唔係好明我講乜咁...

『我同Prince...已經搞埋一齊喇...』由兩個人...變成三個人既時候...所有野都唔係好地地...

皓傑既面上...無乜大既表情變化...仲好似...好耐心咁等我講...講出我同Prince既事...

『其實...其實喺呢段期間，我背住你同Prince搞過好多次！由初初喺學校既陰角攬攬錫錫…到後來趁你要補課又或者係我話有事要做唔得閒陪你...其實係偷偷上去Prince屋企...同佢做...已經試過好多次！』我想講得白D...

我想可以對住皓傑兜口兜面講得白D！

『我地一直都呃住你...我同Prince背住你做過好多好多次...我地...』我未將我要講既說話講完...

「你唔愛我喇？」皓傑冷冷咁問一句...

『我...』我好似...好似答唔出口咁...

我...頭先明明可以好自然咁...對住皓傑講我唔愛佢架...

但點解而家...而家既我...好似...好似...

「你而家愛既係...Prince？」皓傑帶住點點哀愁咁望住我...問一問...

『我...』唔知點解，聽到皓傑問我而家愛既係唔係Prince，我又答唔出口...

我答唔到我係唔係愛Prince...

我應該係愛Prince先係...

如果我唔係愛Prince...我又點會背住皓傑同Prince搞埋一齊？

我應該係好愛好愛Prince...將所有既愛都放晒落Prince身上先係...

但點解我而家...我而家又...答唔出...

只見皓傑好傷心咁...好傷心咁起一起身...

我就望住皓傑既背影越行越遠...越行越遠...

整個空間慢慢變成灰色...就連皓傑既背影都被灰色所吞噬後...分裂...粉碎...飛散...

當我再次睜開雙眼...迷迷糊糊之下...我見到...我見到眼前既係...豪仔...

我瞓左喺道...我瞓左喺...豪仔張床上面...同豪仔...一齊瞓...

同豪仔一齊瞓？！

唔…係喇...同豪仔一齊瞓...

我記得...我尋晚係話...係話同豪仔一齊瞓...

同豪仔一齊瞓...係因為...係為左...係為左補償我...玩大左...

喺Kawaii面前...做左唔少挑逗豪仔既行為...話要同豪仔一齊瞓...

所以我就...所以我同豪仔喺太興買左個外賣返上屋企...隨隨便便咁食完個晚飯...沖返個靚涼...

沖涼…我諗返起尋晚沖涼沖得特別乾淨...

特別係某D部位…洗得特別耐...洗多幾次...洗到香噴噴咁...

就係為左同豪仔一齊瞓...

你話會唔會隆重左少少？

唔算係隆重啦～應該係話尊重～

我估...唔好話豪仔有無同過其他女仔一齊瞓...我估...佢連同佢家姐一齊瞓都未試過～

我好有可能係豪仔第一個一齊瞓埋同一張床既女仔～

所以為左唔好令豪仔唔好有唔好既回憶...唔好令豪仔同女仔一齊瞓既憧景破滅，我都係要洗得乾乾淨淨香噴噴咁～

等第時豪仔同第二個女仔瞓既時候，有所比較之下，我都唔會比下去～

話唔定仲會諗返起我...覺得其他女仔都無我咁香～覺得無一個女仔及得上我～覺得同我一齊瞓係最美好～

到時豪仔就慘囉～真係返唔到轉頭囉～

我咁做會唔會太過殘忍？

好殘忍咩？唔係丫～

曾經遇過最美好，就算只剩下回憶都係甜丫嘛～

今晚出完

三句預告

瞓喺豪仔張床上，望住佢個瞓覺樣...真係幾可愛...

好似無野諗咁…

好似無野煩咁...

大乳滂沱

其實你地講分手/被講分手係點架

當年條港女ex成日用分手要脅我 終於有一次我頂唔順，直接答返佢，好呀

皓傑

好波

臭港女 最憎人開口埋口講分手

好綠

呢D先係真男人

無做兵

咁快訓完

屌啊 訓前唔扑野

十隻兵仔十一隻做左都唔知

第二日喇嘛

我晚晚訓前都無野扑

真心無啦 出年先有機借會兵

借啲依減甜

通訊兵都係兵

有回憶架嘛

星期四

過埋今日就Happy Friday

iu

飛揚都係兵

拖到星期四, 都唔知今個星期射唔射得出

妹妹仔早晨
又就快一個月

聽日真係好Happy

棄卒咋

谷精上腦就有

各位早晨
時間過得好快

年頭大計 到年尾都未實現到

去左旅行

變成下年大計

搭車又搭船

沒帶女朋友 自殺行為

首先要有

騎兵丫嘛

谷住對身體唔好

跌死都未騎到

可以練鳩肌

其實係做運動跑步

跑啦跑啦
跑步好多仔仔架

仲有四分鐘

上回講到詩琳夢見自己對皓傑好冷淡...
詩琳已經唔愛皓傑喇...
詩琳同皓傑講清楚...一五一十咁講晒自己背住佢同Prince搞過好多次...
皓傑灰心咁離開...
詩琳瞓醒，發現自己瞓左喺豪仔張床上～
係丫～尋晚話要一齊瞓架嘛～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

瞓喺豪仔張床上，望住佢個瞓覺樣...真係幾可愛...

好似無野諗咁…

好似無野煩咁...

好似瞓得好冧...

好似瞓得好安心...

係唔係所有男仔瞓覺都係瞓得咁自在？咁無戒心？

可以好放鬆...放鬆晒成個人咁瞓...

尤其係好似豪仔呢種年紀...

尤其係D小朋友...

小朋友...無憂無慮既小朋友係瞓得特別甜...

我輕輕咁摸一摸豪仔面頰...

好可愛...真係好可愛...

不過諗返起尋晚沖完涼，吹乾個頭，我就著住件白色大Tee加條超短既黑色短褲仔（裏面又係乜都無著），坐喺豪仔張床歎住冷氣咁等佢都沖完涼出返黎既時候...

『沖完喇？黎～等詩琳姐姐幫你吹頭～』我就招魂手咁招豪仔過黎～

「自...自己黎得喇...自己黎得喇...」豪仔著住件黑色短袖運動衫加條黑色運動短褲怕怕羞羞咁行過黎～

『怕咩羞姐？快D過黎啦～』我就拉一拉豪仔埋床邊坐一坐低～

我拎一拎起把風筒...

“颼～～～”幫豪仔吹下把頭髮～

豪仔把頭髮唔係長～又唔係好硬～不過就好濃密～

年輕真好～仲未有脫髮既煩惱～

『熱唔熱丫？』我跪喺豪仔張床上，喺豪仔背後一邊幫佢吹頭，一邊問一問～

「唔…唔熱唔熱...」豪仔擰下擰下個頭～

『真係唔熱丫嘛？』我又問一問～

「唔熱唔熱…」豪仔就坐定定咁～

『熱要出聲架喎～』我就靠一靠前～

「嗯嗯...」豪仔仲係坐到定一定又直一直咁～

『唔好燶左先出聲喎～』我又靠一靠前～慢慢咁靠近豪仔～

「嗯嗯...」豪仔仲係成身僵硬咁坐定定～

我就用對大髀貼一貼住豪仔背脊～

豪仔直頭變左舊化石咁！連皮膚都硬埋！

只係用對大腿貼一貼住你背脊姐～都緊張到硬晒軚咁～

今晚仲要一齊瞓，成晚流流長架喎～會唔會緊張到心藏病發架？

見豪仔緊張成咁，我就將上身再靠一靠近...

一對小饅頭就壓左落豪仔道～

豪仔成個人震左一震！

唔係射左喇嘛？

哈哈哈～我諗就算幾易射既男仔都好，都唔會俾女仔對小饅頭壓一壓就射既～

豪仔震下震下咁想避開我對小饅頭～

『唔好郁！你郁我點幫你吹丫？！』我就一手箍一箍返豪仔埋黎！再掃下掃下佢把頭髮，繼續埋佢吹頭～

我用對小饅頭輕輕咁壓下壓下...搓下搓下...等豪仔適應一下～

唔係既話，我都唔知佢今晚點瞓～

一直都用對大髀同對小饅頭貼住喺豪仔背後幫佢吹頭～

吹下吹下，豪仔慢慢都變得無咁硬～（我指個身體姐～條J就唔知喇～）

吹到豪仔都好似放鬆左～吹到豪仔D頭髮都差唔多乾晒～

『九成乾～等多一陣就可以瞓架喇～』我就收返埋個風筒～

「嗯嗯...」豪仔就眼甘甘咁望住我對雪白幼嫩既修長美腿～

『做乜眼甘甘咁望住人地對腳丫？我裏面有著褲架～』我就揭一揭起件白色大Tee，拉一拉條超短既黑色短褲仔俾豪仔睇～

「唔！唔係唔係！我...我唔係諗你有無著褲！我係諗...點解女仔咁鍾意咁著...」豪仔面紅紅咁～

『點解女仔咁鍾意咁著？你識好多女仔都係咁著咩？』我又古古惑惑咁打量住豪仔～

「唔係唔係！不過我見家姐平時都係咁著...所以有D好奇...」豪仔塊面超級紅～

『哦～無丫～無乜點解架～舒服囉～自在囉～無拘無束囉～我而家裏面仲要乜都無著架～』我就揚下揚下件白色大Tee～

「唔怪之得！」豪仔撳一撳住自己個嘴～

唔怪之得？唔怪之得頭先我貼對小饅頭落你道，會係咁軟熟～咁有彈性～仲好似感覺到我對乳尖呢～

知你怕羞唔敢講出口架喇～

『係丫～戴住個Bra戴足全日…全日都俾個Bra壓住壓住...托住托住...箍住箍住...好唔舒服架嘛～除個Bra出黎既時候仲見到對波俾個Bra箍到有印咁～喺屋企就梗係要解放下～俾對波休息下～就好似你地D男仔喺屋企鍾意淨係著住條孖煙囪咁解咋嘛～』我繼續揚下揚下件白色大Tee～

豪仔又諗下諗下～越諗塊面就越紅咁～

豪仔諗緊D乜？

我諗就係FF緊我除左個Bra，對小饅頭俾個Bra箍到有印既畫面啦～

不過講真一句戴Bra真係好唔舒服！

不過戴Bra就可以托返靚對波形～

發育期間戴岩既Bra仲可以有助對波生得靚D～挺身D～渾圓D～

豪仔眼甘甘咁望住我對小饅頭...

一對乳尖就凸下凸下...若隱若現咁...

『好啦～個頭乾晒就瞓覺覺喇～』我跪到上豪仔張床，掃一掃佢把頭髮～

「嗯嗯...」豪仔就去熄一熄燈。

我就瞓一瞓喺豪仔個枕頭，蓋一蓋被～

豪仔熄完燈就行到埋黎床邊...上一上床...好小心咁瞓一瞓埋黎...

我同豪仔就一齊瞓喺同一個枕頭上，互相對望...

雖然話熄晒燈...黑麻麻...但我都仲見到豪仔塊面勁紅咁...

而且我地既距離都有D遠咁...

『瞓埋D啦～』我就拉一拉豪仔埋黎～

「哦哦...」豪仔就怕怕羞羞咁貼近少少...

真係貼近左少少咁大把...

『再埋D啦～一陣瞓瞓下碌落床架喇～』我就再拉豪仔埋黎我道～

「哦哦...」豪仔就貼一貼埋黎...

我同豪仔面對面...就只有大約五厘米既距離...

兩個人...瞓喺一張單人床上...就係要...就係要咁親密...

今晚出完

三句預告

同豪仔瞓喺張床上互相對望...

豪仔好怕羞...好怕羞咁...

頭先都已經用過對美腿同對小饅頭黎幫佢做熱身架啦～而家都仲係咁怕羞～都係面紅紅咁～

吹頭not吹蕭咩

跑開步的仔仔

唔試過點知

俾人騎

仲未屌

女騎士

拉布拉到出年

是常識吧

唔吹頭點吹蕭

跳樓唔使試都知會仆街

馬寶果然係馬寶

邊有咁易有得屌

女龍騎士

正常節奏

好了解喎

2018年先有得射

騎女點同跳樓
有娘娘欣賞wor

我跑步個公園得鋼條身材嘅伯伯
可能因為我早跑步，所以未有後生d嘅放工

咁咪夜少少再跑囉

仲有兩個月先2018

真係欣賞咩

鋼條身材嘅伯伯係唔係我

夜少少熄燈

其實無 收得兵都無樣好

熄燈做咩
近年多左好多女仔跑步又真

好慘丫嗚呀

個場會熄燈架嘛
我都想跑下步

Happpppppppy Friiiiiiiiiday
今晚篇文有冇甜呢

唔會夜晚跑

11月 尾應該差唔多

收得兵果D女通常都係串咀樣西無波

除褲講5晚
除底底講5晚
回憶講5晚
準備講4晚
最後應該可以用1晚講插入

希望呢個故唔好咁快完
同我一齊捱過long d
不過我覺得應該零難度

妹妹仔早晨
咁快又痕

long d加油

報報早晨

揚早

成個節奏俾你睇穿晒

哈佬喂

有D收兵既港女好索架喎

可恥

仲有洗J都可以講3晚

Long D左幾耐

捱住

早丫 訓得好差丫

呢個節奏好溫柔

各位早晨
訓得勁差又牙肉痛

之前long 過年半嫁喇....
今次半年左右...
我諗呢個不停long d既情況要持續一排

小別勝新婚

你講左沖涼仲講返轉頭

俾D圖黎睇睇先

插完之後丫

我邊兵都唔係邊有娘娘圖

其實一齊咁耐一半時間都係long d
只係今次聚既時間太耐唔捨得

離別係下次相聚既開始
自由可貴丫

happy friday等文

出喇出喇

上回講到詩琳諗返尋晚同豪仔返黎之前喺太興買左外賣～
返到上黎隨便咁食完個飯沖埋個涼幫豪仔吹頭之時，用自己對美腿同對小饅頭幫豪仔熱身～
之但係到一齊瞓落床之時，豪仔仲係怕怕羞羞咁喎～
怕羞仔～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

同豪仔瞓喺張床上互相對望...

豪仔好怕羞...好怕羞咁...

頭先都已經用過對美腿同對小饅頭黎幫佢做熱身架啦～而家都仲係咁怕羞～都係面紅紅咁～

怕羞成咁...呢個豪仔平時真係好少接近女仔呢～

我就伸一伸對手上豪仔條頸...箍一箍豪仔埋黎，情迷意亂咁望住豪仔：『攬住我～』

豪仔好似唔係好知可以點攬我咁～

我就挺一挺起條小蠻腰～

豪仔就諗左一諗，又膽戰心驚咁伸隻左手入我條小蠻腰之間...

豪仔隻手慢慢咁伸...慢慢咁伸...伸左隻手掌...伸左手腕...伸左前臂...

當伸到差唔多咁上下既時候，我就用條小蠻腰壓一壓住豪仔隻手...再用隻手捉住豪仔另一隻手...放到我條小蠻腰之上...

豪仔就手都震埋咁...輕輕咁攬一攬住我～

望到豪仔面上帶住一點點驚訝既表情...好似估唔到女仔條腰原來係可以咁幼～

睇黎豪仔真係掂都未掂過女仔條腰～

尤其係好似我呢D細細粒粒勁瘦既女仔條小蠻腰～

一D肥肉都無～勁纖幼咁～係唔係好好攬呢～

嘿嘿嘿...瞓醒你就知～

『早抖喇～』我輕輕摸一摸豪仔個頭～

「嗯嗯...」豪仔面紅紅咁點點頭...

我就合埋對眼～

我唔知道喺我合埋左對眼之後，豪仔望我望左幾耐先合埋對眼～

我亦都唔知豪仔要用幾多時間去冷靜個人先瞓得著～

我更加唔知豪仔有無諗過要侵犯我～

我淨係知我好快就瞓著左～

點解我可以咁大安旨意話瞓著就瞓著？

大姐丫～返左成日工仲要走出去見客仲要俾我見客見到對師生搞埋一齊搞到我都出左唔少水都真係好攰架喇！

聽日仲要返工架！點可能仲有咁多時間同精神俾我瞓喺床上面慢慢入睡丫？

唔使用Simmons都可以立即瞓得著啦～

更何況豪仔都唔敢對我做D乜啦～

唔通佢真係敢趁我瞓著左就拎碌鳩出黎抽插我咩？

話插就插得入咩？

我會無感覺架咩？

你話飲左迷姦水就話姐～

瞓著左唔係昏迷左丫大姐！一插入黎就醒啦～

瞓著左俾人插都唔醒嗰D係扮瞓架姐～

你估D成人動作片既劇情係真架咩～

之不過如果豪仔真係咁夠膽，我又唔介意真係扮瞓俾佢抽插丫～

好多不可思議既成人動作片情節喺現實唔係咁常遇到～

當然我都只係FF Only～

成晚我都感覺唔到豪仔有侵犯我既舉動～

我頭先仲夢見皓傑添～

夢見…皓傑...

天色仲有D暗...喺陰暗既環境下...瞓住喺張床上...望住眼前既豪仔...瞓得好冧...瞓得好甜...瞓得好可愛咁...

唔知而家幾點呢？

我唔係好敢亂郁...怕會整醒豪仔...

之不過...我估...距離鬧鐘響仲有一段好長既時間～

我仲可以好好咁抖一抖～瞓喺張床上...望住豪仔...抖一抖…

抖多一陣...只係抖左一陣...

豪仔隻右手好似有D舉動...

嗯？係就黎醒？

豪仔喺我條小蠻腰上隻手郁下郁下...摸下摸下...輕輕力咁摸左我條小蠻腰幾下...

俾豪仔隻手摸左我條小蠻腰幾下...摸到我有D痕痕地...

痕痕地咁…痕痕地咁...俾豪仔摸到我痕痕地咁...但我又唔想亂郁...

我就忍住痕咁俾豪仔摸左幾下...再摸我條小蠻腰多幾下...

豪仔隻手就慢慢向上...慢慢向上摸...向上摸上黎...摸到上...摸到上黎...

豪仔隻手放左喺我個小饅頭上！

無戴Bra就只係著住件白色大Tee既我...可以好清楚咁...完完全全咁...感覺到豪仔隻手...

豪仔隻手好輕力咁撳左一撳我個小饅頭...

『嗯...』我忍住咁呻吟左一聲...

死喇...只係俾豪仔輕輕力咁撳一撳...我都有反應添...

我仲感覺到我對乳尖都開始凸起上黎...

只係撳住一邊...兩邊乳尖都一齊凸起...

鬼咩…瞓喺床上本來就會容易淫起上黎...

再加上尋日先望住對師生搞野黎自慰...而家又要俾同嗰個學生哥差唔多年紀既豪仔撳住我個小饅頭...係更加容易有反應囉...

不過都唔緊要啦...乳尖凸起姐...隔住件大Tee唔係好覺既...仲瞓緊既豪仔唔會Feel到既...

就算俾豪仔Feel到丫，佢都唔會知女仔乳尖凸起係想扑野既生理反應啦～

我就放鬆自己...放鬆個人...任由對乳尖俾豪仔撳到凸起晒～

豪仔隻手喺我個小饅頭道撳左一陣，就輕輕力咁搓左一下...

『嗯...』我又忍唔住低聲呻吟起黎...

岩岩淨係撳住，對乳尖都凸起晒...而家俾豪仔搓一搓...我下面都濕起上黎...

真係唔係講笑...雖然話唔係好濕...但都真係開始濕起上黎...

豪仔隻手...好溫柔...好溫柔咁輕輕搓左一下...停左一陣...又輕輕咁搓一下...

就係因為停下又搓下...搓下又停下...搞到我心癢癢咁...

好想俾豪仔搓多幾下...好想豪仔再搓多幾下...

豪仔搓完一下...停落黎既時候...我又好心急咁想佢快D搓落黎...又怕佢停左落黎就唔再搓落黎...

當再搓落黎...

『嗯...』我又舒服到忍唔住淫叫起黎...

然後又好心急咁想豪仔快D再搓多幾下...

點算好呢...死啦...俾豪仔佢搓到我...好想要...好想要喔～

今晚出完

三句預告

[Day 10－全部係雞] PART 02

瞓喺張床上面俾豪仔搓下搓下我個小饅頭...

搓到我對乳尖都凸起晒...

又要等星期一

已經將[Day 10－全部係雞] PART 01 Upload上Facebook同紙言

放假好好休息下

皓傑未send message嚟喎

快啲扑啦好冇

係未有機會睇

我都想日日有野扑

拉布

是必須的

選我做議員啦

我要同Wing Wing一齊泄憤

射都無

你似係洩慾多D

要射好易 但扑野唔易

我都想有小蠻腰

練下就有架喇

睇黎十一月尾前有甜啦

妹妹想引誘豪仔

甜既節奏

你就想

引誘跑步D大叔

去完5日旅行攰到無追故
返到嚟即刻追返嚟D故
最後又要等到下星期都未知有無豪仔食詩琳
豪仔等到2046都未食到姐姐

你去多次旅行返嚟應該會食到

那有$再去
其實我係失緊業嘅青
返嚟就要盡快搵工啦！

失緊業嘅廢青

冇文嘅星期六

去左邊道玩
係姐姐食豪仔

去多幾次旅行應該岩岩好

我何嘗唔係一個失緊業嘅廢中呢

妹妹仔早
放假放假

各位早晨
星期六仲要係重九放假放假想去登膠

今日點解又熱返

去台灣咋 邊有$去遠D
返到嚟姐姐都未食到豪仔

你係廢老

頭先有一陣涼風
但真係得一陣

我邊長洲都無錢去
去多兩轉差唔多

唔好踢爆我啦

而家首要做嘅事係搵工
一返嚟又要面對現實

唔想搵工+1

香港就只有現實 沒有夢

唔想幫人打工

妹妹仔早
話咁快又到星期日

各位早晨
點解期假過得特別快咁既

返工返學嘅日子反而過得好慢

聽日又要返學

好慢長 無止境

話咁快又過左半日

咁又一日啦

聽日又到星期一喇

琴日做完project同女女去左食糖水 可惜女女仲未係我嘅

食食下就下架喇
都話睇我D故好易出Pool架啦

睇左咁耐都仲係A0

快有架喇快有架喇

早咁多位

今朝唔記得報到添

係好易出pool.....但亦係好易入返pool

白夜行早晨

妹妹仔早晨
唔通係掛住𥄫仔

入完又好快出返

各位早晨
一早就俾樓下整路嘈醒
而家鬼咁頭痛

哪有仔

成街都係

聽日考midterm

要𥄫下仔 放鬆下

你肯定放鬆到?

試過先知

你兩個變態佬

我無話過自己係正常

上回講到詩琳同豪仔一齊瞓埋同一張床～
仲要係豪仔張單人床～
嘩～單人床喎～夠晒窄～夠晒親密啦～
詩琳好快就瞓著～豪仔有無趁住詩琳瞓著左走去偷偷抽下水？咁就唔知喇～
只係知道詩琳醒左之後，豪仔隻手唔係咁規矩喎～
豪仔仲瞓下瞓下咁，隻手就放左喺詩琳個小饅頭上搓下搓下咁～
AV情節？！
詩琳仲要俾豪仔搓到濕濕地咁～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 10－全部係雞] PART 02

瞓喺張床上面俾豪仔搓下搓下我個小饅頭...

搓到我對乳尖都凸起晒...

下面仲越黎越濕...

俾豪仔搓得好舒服...舒服到對乳尖凸起晒...下面都濕晒...

其實都幾好...我都幾享受...

豪仔唔係我男朋友...無情侶既負擔～

又可以享受一下～滿足一下性需要～

我就可以盡情咁濕～盡情咁出晒水～

我好好咁享受住俾豪仔搓下搓下個小饅頭～

豪仔搓弄既頻率密左D...又大力左少少...搞到我越黎越舒服...越黎越享受...

搓多幾下...豪仔仲好似有D舉動...

豪仔一邊搓住我個小饅頭...個身就貼一貼近我...

我仲感覺到豪仔個身向緊我呢邊壓埋黎...

我就無去用力抵抗...仲借勢俾佢壓一壓落我身上！

而家我地既姿勢係...我瞓平左個人喺張床上面...壓住左豪仔隻左手...豪仔隻右手就喺我個小饅頭上面搓下搓下...佢塊面又貼左喺我條粉頸道...

成個姿勢都無乜問題～最大問題係佢既下身！

豪仔隻右腳都騎左上我對大髀上！條JJ仲要壓左喺我陰戶上！仲要係扯到行一行咁！

男仔瞓緊既時候係會扯旗我係知道的～

仲要係扯到勁粗勁長勁硬成條完全體咁，我係好清楚的～

因為之前都有喺D Ex身上做過研究～

我有試過趁住佢地仲未瞓醒偷偷睇下佢地條JJ～

十個Ex有十一個瞓緊既時候都係扯晒旗咁～

有時我仲會趁住佢地仲瞓緊既時候含下佢地扯到行一行既巨棒入口～

含到佢地醒左忍唔住要立即插條巨棒入我陰道都試過～

不過我就係唔明點解男人瞓緊覺都會扯旗～

係因為發緊春夢？

係因為男人無時無刻都有衝動？

唔知喇～

我而家淨係知豪仔真係扯得好硬好直～

俾豪仔壓住喺床上搓下搓下個小饅頭...又俾佢條扯到又硬又直既JJ頂住陰戶...隊下隊下咁...

點丫？而家係唔係輪到你喺道扮瞓覺黎侵犯我既情節丫？

我都唔知豪仔係真瞓定扮瞓...

我淨係知我俾豪仔搞到越黎越想要...

一邊俾豪仔隻右手搓下搓下個小饅頭...塊面仲要貼晒埋我條粉頸道索下索下咁...條扯到勁硬勁直既JJ就不停咁隊下隊下...隊下隊下我陰戶...

隊到我好濕...隊到我下面都出晒水...

『嗯...嗯...』隊到我又忍唔住低聲淫叫左幾下...

我都係用隻手仔撳一撳住自己個嘴仔...怕自己太舒服嗌得太淫，整醒豪仔就唔係咁好...

不過就算我撳住自己個嘴仔...忍住唔淫叫出聲...都控制唔到個身體...

我個身體...已經忍唔住咁扭下扭下...舒服到扭下扭下咁...

我夾實對腳仔...想盡量唔俾D淫水由陰道流出...但就忍唔住要扭下扭下...輕輕咁扭下擺下...

太舒服...實在太舒服...俾豪仔搞到我...太過舒服喇！

初初只係諗住好好咁享受一下...喺控制範圍內享受一下俾豪仔撫摸小饅頭...

但而家唔單止係撫摸小饅頭...仲要俾豪仔用條扯到又硬又直既JJ隊下隊下...隊下陰戶...

搞到我好想...好想除一除條褲...俾豪仔個龜頭掃下...掃下我塊濕潤既陰唇！

最衰豪仔係著運動短褲瞓...如果佢係著孖煙囪既話，我實偷偷地拎佢條J出黎磨陰唇！

我撳住個嘴仔等自己唔好淫叫得咁大聲（其實都仲有低聲淫叫緊），下身又輕微咁扭下扭下...

唔單止俾豪仔條又硬又直既JJ隊緊陰戶...佢隻右腳仲搭住喺我對嫩滑腳仔上面磨下磨下...

磨既幅度唔係好大，頻率都唔係好密，但就令我更舒服...下面就更加濕...

不過就算再濕都好...就算濕到滴出水都好...我都要忍住...忍住唔好淫叫得太大聲...身體唔好扭動得太緊要...

要忍住…唔可以太過淫...唔可以俾人知自己係咁淫...

我忍住忍住...下面出晒水咁忍住忍住...

忍到我就黎忍唔住...就黎忍唔住要放聲淫叫之時...

我感覺到豪仔既呼吸開始急速...隻右手又用力咁搓左我個小饅頭一下...條又硬又直既JJ再隊一隊我陰戶...

要醒喇嘛？就快要醒喇嘛？

我諗都差唔多…豪仔應該醒喇...

好啦好啦...我都係收拾好心情...冷靜D...扮無野...唔可以俾豪仔知道我俾佢搞到濕晒...

我就冷靜返個人...好好咁收拾好心情...等豪仔醒...

過左唔使一陣...

「唔...唔...」豪仔好似有D反應...

我就保持住唔郁...唔扭...唔擺...瞓到定一定咁...

「唔...唔...」豪仔開始有知覺...塊面都開始離開我條頸...

然後豪仔隻右手撳一撳落我個小饅頭...用力搓左一下...再撳一撳住黎起一起身...

我一路等豪仔起一起...撳住我個小饅頭黎起一起身...

起到我見到佢塊面...望住豪仔慢慢睜開對眼...

迷迷糊糊咁...迷迷糊糊咁望一望住我...望一望自己隻手...

豪仔迷迷糊糊咁望到自己隻手撳住喺我個小饅頭道，先係呆左一呆，然後就眼都凸埋咁大叫：「呀呀呀！我唔係有心架！我唔係有心架！對唔住呀！！！」

今晚出完

三句預告

真係唔係有心？

真係唔係扮瞓黎侵犯我既情節？

睇豪仔既反應都應該真係唔係有心既～

屌得啦

Gogogo

豪仔

日經:
褲都除埋, 你俾啲咁嘅野我睇!?

屌得既節奏

上丫

詩琳

天氣凍丫 著返先喇

我是無辜的

屌你啦無心 十個有十一個都要射啦

你係最唔無辜

豪仔經驗少嘛
點似得你地咁遇到呢D情況，立即口甜舌滑咁:「好軟熟喎～唔知另一邊係唔係都咁軟熟架呢？」
雙手揸波節奏出晒黎啦

都係冇甜

十一月尾嘛

係你做成

到時J都雪凍喇喎

甜左架喇

甜甜地架喇

牛唔飲水

充血會熱返

可能凍到甩左

唔好拖咁耐ok? 凍到感冒啦

星期二...又冇甜

早 廢老腸要走甜

冷熱冷熱冷熱冷熱冷熱然後自然甩

著返條褲先啦

妹妹仔早晨
甜甜地架喇

報報早
甜甜地好喇 太甜糖尿架

求黃
面都青埋喎

各位早晨
呢D天氣好爽丫

呢D天氣唔想起身添

我訓到十二點幾囉

新讀者留名
用左一日時間追到live
哩個故唔係甜甜地 喺好甜
不過我覺得仲未夠甜

同埋希望樓主少d「～」
因為有時影響左理解人物心情

飛揚特色
錯字 少甜 好多～

例如之前講緊小饅頭嬲緊ken
明明描寫緊佢點諗
應該係好嬲架嘛
一句有！幾句都係～
咁我就唔明究竟係嬲緊定係覺得冇乜野？

香港太多小學雞你好
各人口味唔同嘛
有時我覺得甜左 但大家都覺得無甜
有時我覺得好甜 但大家都仲係覺得無甜

「～」大多數都係因為“輕鬆”而用
亦都好多時係詩琳會用 又或者係D男角輕佻
而最常會用到係因為我...慣左手勢唔覺意打左都唔知

俾你睇穿左添

嗰次係未嬲到入肉
應該咁講
阿Ken可以令到詩琳有幾嬲？
就連帽左都只係嬲唔夠一日就好似無左件事咁
即係詩琳對阿Ken都唔係好上心
所以喺某一兩秒會！ 然後又無乜咁大不了～
呢樣都係詩琳既性格既一種
好多時自己諗野都會...無奈...
諗多兩諗就～是旦啦～都係咁啦～
對住人尤其係男性都會～好輕鬆～又有D樂天～
但內心...又係千絲萬縷...盤算緊好多野...
所以我唔多用，。我比較會多用～...黎反應一個人內外既情緒變化

既然係咁就睇多d睇順d啦
話時話 我想豪仔同埋佢扑嘢

我相信好多人都等緊
好野要慢慢品嚐

快d啦 我想打飛機

之前嗰D仲未打夠？

上回講到豪仔仲未瞓醒，但就搓緊詩琳個小饅頭～
豪仔又未瞓～又唔係詩琳男朋友～詩琳就可以好好享受～
詩琳俾豪仔搓到下面都濕晒～
豪仔好似都差唔多醒喇喎～
詩琳就收拾一下心情～冷靜下～扮晒無野咁～
等到豪仔迷迷糊糊咁望到自己隻手撳住喺詩琳個小饅頭道，先係呆左一呆，然後就眼都凸埋咁大叫：「呀呀呀！我唔係有心架！我唔係有心架！對唔住呀！！！」
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

真係唔係有心？

真係唔係扮瞓黎侵犯我既情節？

睇豪仔既反應都應該真係唔係有心既～

不過我就想你係有心多D囉～

咁咪可以跟住D AV情節發展囉～

豪仔驚驚青青咁想縮一縮手，又想快D起身，但佢隻左手就俾我個人壓住左～令到佢一縮隻右手就失平衡壓返落我身上～

豪仔一壓落黎，塊面就貼一貼埋黎我面前，隻右手又好自然咁撳左落我個小饅頭道！

『啊！』俾豪仔隻右手撳落我個小饅頭到，搞到我又淫叫左一聲！

「對唔住丫！對唔住丫！我整痛你！」豪仔又勁驚驚青青咁縮一縮隻右手，撳落張床道！

豪仔單手撳落張床，我地又面貼面咁～

『唔緊要～』其實我都唔明點解豪仔會誤以為佢撳到我痛先會淫叫起黎～

又唔諗下其實係我俾佢撳到好舒服而淫叫起黎～

當然我就唔想俾豪仔知道我已經俾佢搞到濕晒～

唔想俾佢知我咁淫～

女仔就係咁架啦～

口不對心丫嘛～

唔想俾人咁清楚自己最真既一面～

之不過又口裏說不，身體卻很誠實～

望住豪仔塊面越黎越紅...紅到好似個紅蘋果咁...

『點丫你？係唔係想起一起身丫？』我帶住微笑望住豪仔咁問一問。

「嗯...嗯...」豪仔又好似唔係好敢開口咁，只係“嗯嗯”咁點下點下頭。

可能因為我地太過貼近～

可能豪仔怕一開口就有口氣噴到落我面上～

呢個傻仔真係傻得可愛～

我就挺一挺起條小蠻腰，等豪仔可以縮返隻左手出黎～

但當我條小蠻腰一挺，我隻大髀就頂到豪仔條JJ～

豪仔條JJ仲係扯到硬一硬～直一直咁～

比起頭先喺佢瞓著既時候更硬更直～

係因為有意識之下摸到我個小饅頭而興奮起上黎？

可能係都唔定啦～

當我想再用隻大髀頂多頂豪仔條JJ之時，佢就好快咁縮返隻左手出黎，轉一轉身，攤左喺我身邊...

「好痺...好痺...」豪仔瞓喺我身邊，用自己隻右手拎起自己隻左手Fing下Fing下～Fing下Fing下～

『哈哈哈～成晚都壓住黎瞓就梗係痺啦～』我就恥笑一下豪仔～

等你以為有女俾你攬住黎瞓係幸福既事～

其實都唔係咁好受架咋～

未攬過女一齊瞓既話，你都會好似豪仔咁俾我壓住隻手黎瞓～

但當試過一次之後，試過好似而家既豪仔咁隻手痺到好似唔屬於自己咁之後，你就會識得揀返個好D既位置～換個好D既姿勢～就返岩個角度黎攬架喇～

『點丫？係唔係好痺丫？』我就瞓住喺道幫豪仔鬆下鬆下隻手～搓下搓下隻手～等D血液流通返～

「好痺丫…好痺丫...好似唔屬於自己咁丫...會唔會就咁就斷左架？」豪仔驚驚青青咁～

『哈哈哈～會架會架～再無知覺既話就斬得架喇～』我又恥笑下豪仔～又嚇下豪仔～又幫佢Chok下Chok下隻手～

「唔係丫嘛？！我唔想變楊過呀！」豪仔勁驚咁慘叫起黎～

『變楊過唔好咩？』我古古惑惑咁望住豪仔～

「做楊過有乜好丫？殘廢架喎！」豪仔塊面都青埋咁～

『可以食姑姑喎～』我又古古惑惑咁望住豪仔笑一笑～

「姑...姑…」豪仔眼甘甘咁望住我，塊面由青青地又變返紅紅地...仲越黎越紅...勁紅勁紅...仲紅過頭先～

唔知豪仔諗緊乜呢？

我諗就係諗緊我誘導佢諗既野喇～

豪仔咁鬼死容易受人誘導，真係俾人食左都唔知咩事～

『點丫？而家有返D感覺未丫？』我Chok多兩Chok豪仔隻手～

「下下？」豪仔就傻下傻下咁望住我～

『隻手丫～有返D感覺未丫？』我就將豪仔隻手臂放到落我對小饅頭上～

「有…有...軟綿綿...好軟熟...好有彈性...」豪仔就呆下呆下咁望住自己隻手臂...壓喺我對小饅頭上...

『嗯～有返感覺就好喇～』我就放返好豪仔隻手落佢個肚道～

唔俾豪仔掂咁多～

一陣又搞到我濕晒咁就真係忍唔住女女女左佢～

「嗯嗯...唔該…」豪仔仲係怕怕羞羞咁望住我對小饅頭～

『喂～做乜眼咁咁望住我個胸？』係唔係仲回味緊頭先搓我個小饅頭搓到扯晒旗，係唔係想再搓多幾下～搓耐D丫？

「無！無無無！我未瞓醒姐...我未瞓醒有D呆姐...」豪仔立即扮晒傻咁望住天花板！

所以話D青頭仔真係唔識得把握機會～

如果俾著係D食開女既，聽到條女咁樣問自己，就梗係會答“你對波睇落好好揸丫嘛～”然後就一手揸落黎啦～

不過怕怕羞羞咁又幾可愛既～

同豪仔一齊瞓喺張床上望住個天花板～

『尋晚好唔好瞓丫？』我問一問豪仔～

「嗯...好...好瞓...好好瞓...」豪仔又怕怕羞羞咁答～

『攬到手都痺埋都叫好瞓？』明明頭先先手都痺埋～都唔識講大話既～

「真係好好瞓架！瞓著左唔覺得痺...但就覺得好好瞓...」豪仔仲係怕怕羞羞咁望住個天花板～

『我真係咁好攬？』我又古古惑惑咁問一問豪仔～

「嗯嗯...真係好好攬...」豪仔又怕怕羞羞咁望住個天花板點一點頭～

雖然唔識講大話，但又氹得我幾開心既～

今晚出完

三句預告

『咁今晚都繼續一齊瞓好唔好丫？』既然你氹得我咁開心，就益下你啦～

「真...真係可以？」豪仔好似有D驚訝又有D興奮又有D期待咁～

『係丫鹹濕仔～』其實係我淫底～

有得扑野

騎上去啦

都話係少甜㗎啦

又少甜 要求飛揚表演自含以謝天下

繼續

扑野教學

食開女既先識

甜甜地丫嘛

合乎Topic

著返先啦

諗起小饅頭捉住佢條j點樣教豪仔點反皮點扑嘢就扯晒旗

小饅頭首先拖住佢去廁所 除咗佢條褲 跟住慢慢反皮
跟住洗下佢 然後一野含落去
跟住含完拖佢出返去訓係張床到 叫佢撩下濕晒嘅底褲
然之後教佢點樣隊碌鳩入去抽插
教完之後kawayi唔洗要 日日同小饅頭扑嘢就得架啦

考完

喺屋企唔著底褲的

飛揚大哥 不如一次出多d
好頂癮

轉登食完飯返屋企先睇，點知都係冇

每日1500字以上都唔少架喇

好野要慢慢品嚐的

飛揚你個港男ff喺西野七瀨到有出名

有D咁既事？

姦得豪仔未

考完先發現有錯

早 好快星期五

姦都要出師有名

下次再努力過

妹妹仔早
一起身咳

報報早
一到星期三就好似好慢咁

各位早晨
一起身喪咳係咩玩法

天氣乾燥

乾燥到我成日有靜電

尤其係金屬嘅電腦/周邊產品

我已經食左好多雪梨
不過飲多兩啖水又無事

咁你都真係好Dry下

尤其係生活

一年四季都咁乾燥

等唔切飛揚D故, 尋晚又丁左

成個人生都咁乾燥

空虛

上回講到豪仔迷迷糊糊咁望到自己隻手撳住喺詩琳個小饅頭道，先係呆左一呆，然後就眼都凸埋咁大叫：「呀呀呀！我唔係有心架！我唔係有心架！對唔住呀！！！」
真係唔係有心？
就當係無心啦～
豪仔隻手俾詩琳壓左成晚～壓到痺晒～
詩琳就幫豪仔按摩隻手～又放佢隻手臂落自己對小饅頭～
嘩～點解可以咁正架～
姐姐丫～我都想有個好似詩琳咁既姐姐晚晚攬住黎瞓丫～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

『咁今晚都繼續一齊瞓好唔好丫？』既然你氹得我咁開心，就益下你啦～

「真...真係可以？」豪仔好似有D驚訝又有D興奮又有D期待咁～

『係丫鹹濕仔～』其實係我淫底～

「我我我我我...我唔係鹹濕架！」豪仔面都紅晒咁～

『唔係鹹濕又扯到咁硬既？』我古古惑惑咁打量住豪仔～

「我朝朝都係咁...一起身就扯旗架啦...係好自然咁扯...諗唔諗淫野都會扯...」豪仔又好怕羞咁撳住自己下面～

我咁大個人就梗係知乜野係晨勃啦～

之不過呢...

『哦？係咩係咩？諗唔諗淫野都會扯...咁即係...頭先係有機會諗淫野而扯啦～哦！你又攬住我！又摸我個胸！仲諗淫野！』見你咁可愛，我又想玩下你～

「唔係丫唔係丫！我真係無諗淫野架！」豪仔又驚驚青青勁緊張咁揮晒手，擰晒頭咁～

『哈哈哈～我講笑咋～緊張得你丫～』不過就算你真係對住我諗淫野，我都唔會介意既～

仲會好受落添～

話晒我呢種年紀仲可以色誘到你呢D小鮮肉，真係興奮到出晒水啦～

出水出到都不知幾想俾你條JJ插入黎添啦～

之不過我又唔會講出口～

我又唔會俾你知我濕到滴出水～

俾你知道女仔原來係咁淫，嚇親你就唔係咁好啦～

「呼～」豪仔鬆左一口氣～

呢個豪仔成日都咁緊張既～

對住我都緊張成咁～

你話俾佢同Kawaii一齊瞓既話，真係會緊張到乜都做唔到～

明明有得食都唔識食～

女仔始終都要有返D矜持架嘛～

好似我而家明明就出晒水，都唔可以俾豪仔知～

Kawaii呢D細路女就更加唔使講啦～

就算再主動都好都唔會主動開聲話“我好想要喔～我好想要喔～插我啦插我啦～”咁架嘛～

除非話拍左一段時間拖又扑過幾次野俾個男仔知自己可以有幾濕有幾淫架姐～

唔係既話大多數都會扮晒怕羞扮晒被動扮晒又窄又緊咁架啦～

健吾話Dry～又要做婊子，又要貞節牌坊～～～

同豪仔喺床上瞓多陣，抖多陣，我就喺床頭搵一搵返部手機...睇一睇幾點...睇一睇皓傑既Message...

寧遺憾，不後悔...係皓傑今日Send俾我既Message...

遺憾...後悔...

廿五年黎...我身上就好似只有遺憾...從不後悔...

遺憾既事...真係有唔少...

但我唔係好想去記起...唔係好想去面對...

就連遺憾既事都唔想去記起...唔想去面對...如果係後悔既事咁點算呢？

所以都係好似皓傑所講...寧遺憾，不後悔...

寧願遺憾，都唔好做D有機會令自己後悔既事！

好！差唔多係時候！

我放一放好部電話，起一起身：『豪仔～一唔一齊沖涼丫？』

無錯～係時候要起身梳洗～

「下？！呃...」豪仔嚇左一嚇之後又怕怕羞羞咁諗下諗下～

『我講下笑咋～你唔係真係諗住同我一齊沖丫化～』我就恥笑一下豪仔～行去拎Bra同底褲～

拎好Bra同底褲之後，我就行入浴室～

其實我又唔係完全係講笑～

如果豪仔真係答想一齊沖既話，我又真係唔介意同佢一齊沖架喎～

我又想睇下豪仔望住我既裸體扯晒旗個樣～

想睇下我既裸體可以令豪仔扯得有幾硬～有幾長～有幾粗～

又會唔會Dry望我既裸體都會扯到忍唔住漏左少少出黎～

又會唔會扯到忍唔住要望住我黎J～

假如真係忍唔住要望住我黎J既話…我又唔介意丫～

話唔定我都會忍唔住一邊睇住豪仔J我，一邊自摸陰唇...

仲好有可能忍唔住要插隻手指入去...跟住豪仔J我既節奏...抽插自己...

真係諗一諗都濕晒～

所以我而家就唔鎖門～睇下豪仔會唔會忍唔住衝入黎～

我就除一除件白色大Tee～又除一除條黑色短褲仔～

我一除條黑色短褲仔出黎姐，就有D淫水沾住喺條黑色短褲仔裏面...仲要拉到條絲出黎～

嘩～真係濕到呢～

呢D畫面真係唔好俾D男仔見到～見到實扯晒旗～

我再望一望我下面...望一望塊陰唇...爧晒咁...

真係唔使再摸都可以直接插條J入黎～

尤其係好似豪仔呢D就算扯到變完全體都唔係太粗但就係勁硬勁直既JJ～

真係諗一諗又再濕一濕...

直頭濕到翻晒陰唇出黎！

都係唔好諗咁多，快D沖涼～

“灑”我開一開大個花灑～

等喺出面既豪仔聽到花灑聲～知道我已經除晒衫～準備沖涼～

我用花灑由頭淋到落身～

“滴滴答答 滴滴答答”聲響遍全個浴室～

好明顯D滴答聲都必定傳到出去～傳到去豪仔耳裏～

禁爆f5

以我多年引誘仔仔經驗所得，呢D情況男仔一定FF到成腦都係我赤裸裸被暖水流遍全身既畫面～

之但係豪仔都好似早幾日咁，完全無想衝入黎既跡象...

有無搞錯？！

前幾日就話唔係相處得好耐仲有隔膜姐，但話晒我地琴晚又攬住一齊瞓，今朝你仲揸過我個小饅頭（有心又好無心都好啦～）...

照計就算有隔膜，都只會好似處女膜咁薄架姐～

個膜咁薄你都唔鳩衝入黎？

係唔係真係咁忍得丫？忍者丫？！

今晚出完

三句預告

[Day 10－全部係雞] PART 03

“滴滴答答 滴滴答答”繼續喺浴室沖丫沖...

“滴滴答答 滴滴答答”等丫等...

係忍者嘅話 𥄫梗你你都唔知啦

已經將[Day 10－全部係雞] PART 02 Upload上Facebook同紙言

我出得好快架喇喎 咁都禁得爆？

成條盲腸都俾你隊穿晒喇

繼續冇

有無咁濕啊

濕晒

屌豪仔大膽d啦

一地都係喇

濕到滋滋聲

青頭唔敢大膽

未遇過

Dry住插好痛喎

快㕷山食姐姐喇
再唔食家姐就返黎嫁喇

咁咪可以3P
兩娘教子

可能未遇到一個好想扑的對象

仲有一日

向加藤老師請教下

妹妹仔早晨
仲有一日放假

又放假喇

各位早晨
話咁快又到左星期四

快D 射快D收工嘛, 搞咁多野做乜

要慢慢享受架嘛
唔係就蝕架喇

又就嚟一個星期
表示我又浪費左一個星期都仲未搵到想做嘅工
同時又表示詩琳仲未食到豪仔
好崩潰阿
人生無希望

一個星期就想搵到想做既工？
有好多人搵左三個月都搵唔到份工
唔係急住搵 唔搵無得食既話 就慢慢黎 唔好俾咁大壓力自己
屋企人無俾壓力你架嘛？

其實唔止一星期
只係我失業一段時間 乘機去下旅行
返左嚟一星期都未搵到工姐
屋企人無比壓力 只係自己唔甘心咁姐
唔想自己日日都咁廢 奈何自己能力都唔係叻
講真 人地請著我對佢嚟講未必係好事
因為我實在太廢

一條底褲都有佢既用處既
呼吸都拯救左世界架喇

上回講到詩琳同豪仔喺張床上面瞓下碌下～
都仲係無搞野！
詩琳都對豪仔性暗示左好多次架啦！豪仔都仲係唔識做！
係唔係要姐姐叫你插入黎先識扑野呀？！
正廢柴黎架！
差唔多時候，詩琳就拎衫入浴室沖涼～
又係唔鎖門～開大個花灑～諗住再試下引豪仔入黎女女女自己～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 10－全部係雞] PART 03

“滴滴答答 滴滴答答”繼續喺浴室沖丫沖...

“滴滴答答 滴滴答答”等丫等...

“滴滴答答 滴滴答答”任由暖水流遍全身...

“滴滴答答 滴滴答答”但縱使仲有幾多公升暖水遊走我全身都好...

“滴滴答答 滴滴答答”都係等唔到豪仔鳩衝入黎...

唉...呢個豪仔真係...完完全全Get唔到女仔對佢既性暗示～

好啦好啦～我應該一早就知道D小毒毒乜都唔識架喇～

好啦好啦～都係繼續沖涼～

沖丫沖～沖到乾乾淨淨～

沖到全身都香噴噴～我就抹返乾個身～戴返個有Lace邊既白色Bra～著埋條有Lace邊既白色底褲～再穿埋件白色大Tee～（今次我決定唔著短褲～）

拎住條白色大毛巾抹下抹下個頭咁...

“咔”行返出去～

我就望到豪仔執緊校服出黎～

『豪仔～幫我吹吹頭得嘛～』我就抹下抹下個頭咁行過去豪仔身邊～

「好丫…好丫...」豪仔就好乖咁去拎個風筒～

我就坐到去豪仔張床上～

呢張尋晚同豪仔一齊瞓過既床...喺我沖緊涼既時候...就已經俾豪仔執好左～

豪仔真係一個乖仔～

要知道好多男仔都係粗枝大葉咁，起身係唔會識得執床～

張床就亂糟糟咁～見到都唔想瞓落去～

但如果話個男仔張床整整齊齊咁，個男仔都已經係一個好有規律既人～

仲應該幾細心下添～

所以會執床既男仔係會有分加架～

我坐喺床邊，翹一翹起隻腳仔，專登令件白色大Tee扯得高D～成對大髀都出晒黎～

豪仔一望到我對大髀，就眼甘甘咁望到實一實，諗下諗下咁～

豪仔諗緊乜呢？

係唔係諗緊我今次係唔係無著到短褲呢？

我見豪仔好似有D困惑咁，就扮晒唔覺意咁再扯一扯起件白色大Tee～扯到差D就露到條底褲邊出黎～

當然我就好有技巧，只係差DD～仲係差DD先露到～

豪仔見到我成對雪白幼嫩既美腿都出晒黎，塊面就超級紅咁～

佢呢個反應，我諗應該就估到我裏面無著短褲...分分鐘仲FF緊係唔係連底褲都無著～

連底褲都唔著就唔係咁好既～

唔係話我怕俾豪仔睇蝕～（色誘到豪仔我都不知幾咁爽～）

係怕俾豪仔咁直接睇到我D毛毛同濕潤既陰唇會接受唔到姐～

嗱！我下面唔係嗰D又黑又闊兩塊陰唇仲要巢晒皮既臭西！

我D毛毛又唔係多又唔係濃密係有少少稀疏仲好整齊～個窿又緊又窄兩塊陰唇仲粉粉地色！係男人見到都想舐嗰隻嫩西！

之不過對D未親眼見過西既青頭仔黎講都係俾佢睇下底褲好喇～

而且男仔就係鍾意若隱若現遮遮掩掩咁～咁先有FF既空間架嘛～

我就翹住隻腳仔坐定定咁～

豪仔就一路𥄫住我對雪白幼嫩既修長美腿，一路跪上張床，跪到去我身後～

“颼”風筒一開著...

豪仔就跪喺我身後開始幫我吹頭～

豪仔一邊喺我身後幫我吹頭，我就一邊望住面前檯面上把鏡仔～

檯面上把鏡仔正正就反射住豪仔拎住把風筒幫我吹頭～仲望到佢個面紅紅樣～望到佢對眼～望到佢對眼向下望～

應該就係仲望緊我對雪白幼嫩既大髀～

成塊面都紅晒喇～唔係望緊我對雪白幼嫩既大髀仲會係望緊D乜丫～

我都知我吸引架喇～

我就輕輕向後挨一挨…

我既背脊好快就感覺到有野頂左一頂！

但只係頂左一頂，豪仔好快咁就向後縮左一縮！

都扯到咁直咁硬喇～仲使唔使咁怕羞丫～

不過都預左架喇～都試過咁多次親密接觸，但豪仔每次都係怕怕羞羞咁縮開～避開～

而家想用佢條又硬又直既JJ黎按摩下背脊？無可能啦～

又要𥄫人地𥄫到扯晒旗～又要唔俾人掂～都唔知係咩玩法～

我就只好乖乖地坐定定咁俾豪仔幫我吹頭～俾佢𥄫我對雪白幼嫩既大髀～

“颼～～～颼...”

「吹好…八成乾...」豪仔輕輕咁摸一摸我把秀髮後，就收一收好個風筒～

『豪仔好好手勢呢～平時都有幫家姐吹開頭架？』我又讚一讚豪仔～

小朋友就係鍾意俾姐姐讚架嘛～

「一時時啦...不過佢D頭髮無你咁滑咁柔順...打晒結咁成日都話我整到佢好痛...」豪仔擰下擰下頭咁～

『係咩係咩？我就當你讚緊我架喇～』我就踢下踢下隻腳仔，同豪仔打左個眼色～

豪仔又呆晒咁望住我...望住我隻腳仔踢下踢下...又望上我對小腿...又望到我對翹實左既大髀...又望一望上去...望入去...

我就再拉高少少...再扯高少少件白色大Tee...拉到就見到...扯到見到...

豪仔就面都紅晒咁執起套校服：「我我我...我都係去沖涼先喇！」

豪仔就攬住套校服衝入浴室！

“啪！咔！”鎖埋道浴室門...

唉～呢個豪仔真係...激死龍神號！

今晚出完

三句預告

豪仔入左浴室沖涼後，我都係時候要準備一下早餐～

今朝食乜餸？當然都係煮返我最拿手既西式早餐啦～

都係嗰句～易整丫嘛～

求黃

鼻敏感不停流鼻涕

+1, 垃圾天氣，忽冷忽熱

過幾日無事

我覺得好爽喎

我響外國嗰陣完全冇鼻敏感呢個問題

It's Fridayyyyyyy

要寫paper嘅friday

要返工嘅friday

要溫書既Friday

唉！好想呻下！啱啱見完一份濕尻工
in我條友真係串過馬撚咁 但又唔敢講佢地人工有幾低
D老女人真係癲嫁 睇死佢實係dry到爆
搵我呢D見工仔去撚狗咁撚我

香港空氣差嘛

妹妹仔早晨
開心星期五

天佑吾鳩早晨
加油努力

有錢搵

之前都係俾個濕鳩HR串，借啲而又減幾K
遲啲畢業都唔知點搞

遇到呢D都知就算請左入去做都只有仆街既收場
我唔會嘥時間俾佢撚 直接一句:「食屎啦！」走人

減幾K？！
我會問撚返佢:「你係老細丫？你都係打工架咋濕鳩！」

各位早晨
見工千萬唔好俾人撚
俾人撚得既工請你都唔好做

最怕見工比人撚 你唔想請我咪直接囉
做乜撚狗咁撚我 仲要踩尻人顯得自己勁做乜姐？

飛揚巴好型 自問𡃁妹我無呢種霸氣

認同我 我心諗 你咁西 你請我都唔撚做
邊個稀罕你呢份人工低geh濕尻工
但我無膽屌出嚟！

返工返到態已變
所以明知係西工 我都唔會嘥自己時間俾佢撚

我又唔怕佢真係將我D資料Send去各大HR
我又唔信D HR狗又真係咁得閒
最多咪喺唔知邊個Page見到有人話“而家D後生面工真係不知所謂”咁囉
到時睇下邊個俾人屌

下次霸氣D 屌埋出黎

我呢D啱啱出嚟geh小朋友邊敢屌呢D老西
佢真係以為自己好巴閉咁
癲嫁！癲嫁！

好多做奴做到變態
淨係搵工都俾你見到唔少

唔撚撈喇你聽執笠啦

仲要掃鳩隻Mon落地

仲有3分鐘

文呢

七點啦

上回講到詩琳沖住涼咁等豪仔衝入黎～
到最後當然都係等唔到啦～
唉～詩琳就只好著好衫出返去～（但今次無著短褲～）
出到黎叫豪仔幫自己吹頭～
詩琳坐喺豪仔張床，豪仔跪喺詩琳身後吹～
詩琳就用自己對雪白幼嫩既大髀色誘豪仔～
豪仔睇到扯晒旗，但又唔敢進一步喎～
俾晒機會你架啦～都唔識把握～真係激死龍神號喇！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

豪仔入左浴室沖涼後，我都係時候要準備一下早餐～

今朝食乜餸？當然都係煮返我最拿手既西式早餐啦～

都係嗰句～易整丫嘛～

喺個開放式廚房搞下搞下～整下整下～

好快手咁就整好兩份早餐～

而豪仔都好快手咁梳洗完～著上一套整齊既校服由浴室出返黎～

豪仔見我放好兩份早餐之後，就急急腳咁走過黎～

「嗯！好香呀！真係好香呀！」豪仔坐一坐低，就好心急咁拎起刀叉準備開餐咁～

『你真係好識氹姐姐開心架姐～』我都坐一坐低，恥笑一下豪仔～

其實都唔係單純恥笑既～我個心都真係幾甜既～

有個細佬俾我煮下野俾佢食～佢又欣賞我煮既野食～真係甜到心都軟埋～

「真架！我講真架！我唔係氹你架！全部都係真心話黎架！」豪仔見我坐低左，就急不可待咁切一切條腸仔放入口，「嗯！真係好好味呀！」

『嘩～真心話都出埋，仲話唔係氹緊我？』我成日都覺得D男人一講到真心就係氹緊人。

尤其係氹你上床既時候！

氹緊你上床既時候就乜都話係真心！

上完床射晒出黎你仲有無聽過佢講真心？

真心眼瞓就有！

『不過又氹得我幾開心就真既～』我用隻腳仔掃一掃豪仔隻腳。

豪仔震左一震！但就無縮開。

就算只係氹，我都好受落～

因為氹我嗰個係豪仔～

係一個細我九年既男仔～

被一個細過自己既男仔氹自己，唔會覺得討厭～唔會覺得係有不軌企圖～

就算係有不軌企圖，你都唔會覺得反感～

始終佢都係細過自己，唔會擔心佢可以對自己做D乜～

相反仲覺得幾有趣～想睇下佢可以對自己做D乜～

我就繼續用腳背掃下掃下豪仔隻腳…掃下佢隻小腿...

豪仔成個人硬晒咁～塊面仲越黎越紅～

而家間屋淨係得我地兩個人，都唔知點解豪仔都仲係咁怕羞～

之不過豪仔越怕羞，就越令我興奮...

其實每次都係...

每次當我見到豪仔俾我搞到怕怕羞羞面紅紅咁既時候，我下面都會濕起上黎...

豪仔既怕羞，會令我產生性興奮...

係我特別容易性興奮？定係我性癖好比較多？

其實...或者...單純係我淫底...

『識煮野食既女仔係唔係好D？』我一邊用腳趾輕輕咁掃下掃下豪仔隻小腿...

「梗係好啦！」豪仔食得好滋味咁～好似開始無視俾我用隻腳仔玩弄緊佢咁～

『女朋友搵返呢D好唔好丫？』我就繼續自自然然咁用腳趾輕輕掃下掃下豪仔隻小腿...

「梗係好啦！咁就餐餐都有好野食！」豪仔完全投入晒我為佢煮既早餐～

『咁我做你女朋友好唔好丫？』我情深深咁望住豪仔～

豪仔就眼都凸埋咁含住隻叉嚇左一嚇！

望住豪仔呢個好似撞鬼咁既驚嚇樣我不禁忍唔住笑左一笑：『哈哈！我講笑咋～你又使唔使咁驚丫？』

「呃...唔...」豪仔驚完之後又面都紅晒咁怕怕羞羞～

『你咁怕羞咁...哦！你有考慮過係唔係？你死喇你～明明就追緊Kawaii，而家聽到我咁問就動L喇！花心呀你！』我就指住豪仔黎恥笑佢～

「唔係呀唔係呀！邊...邊係呢...只係...只係...唔...」豪仔就揮晒手擰晒頭咁，然後就吞吞吐吐咁...

『邊係邊係？只係只係？』我就打量住豪仔。

「呃…唔...無無...」豪仔又諗下諗下又吞吞吐吐咁話無...

『做男仔唔可以吞吞吐吐婆婆媽媽咁架～女仔唔鍾意架～』我又恥笑一下豪仔～

「嗯...無野...真係無野...」豪仔又擰下擰下頭咁...

『嗯～』你話無野就無野啦～反正我又唔鍾意追問～

既然人地唔想講，我都無謂再追問丫嘛～

不過講真嗰句...如果豪仔答想我做佢女朋友既話...

我諗...我都唔會介意佢一邊追Kawaii，一邊又同我拍住拖既～

散拖咋嘛～我OK架喎～

鍾意既咪拍一兩個拜禮，開心下，無咁悶丫嘛～

如果幾好Feel既話，拍耐D...拍一個月都OK架～

反正我對豪仔都幾有好感～

同豪仔拍下拖既話，都應該幾開心，仲好有新鮮感添！

講開又講，我拍過咁多次拖...散拖又好（幾日貨仔）...長拖又好（長極咪又係半年）...都真係未試過同一個細過自己既男仔拍拖...

仲要細成九年！

我諗...都真係幾新鮮～

之不過...呢D野都係FF下好喇～

豪仔又點會對我呢D大姐姐有興趣先得架～

莫講話拍唔拍拖丫，Dry搞都未必搞得落啦～

你估真係有咁多姐弟戀...又有咁多Miss食學生哥既情節發生咩？

好似豪仔呢D小鮮肉實覺得我地呢D上左年紀既一定係俾人抽插到闊晒鬆晒黑晒！

唔使舐都知係臭！

唔似得Kawaii嗰D就算經驗豐富都係嫩口既～

我地呢D真係狗都唔屌～

唉～無計啦～唔似得D學生妹咁，明明就係雞，但外表就似小白兔一樣咁純潔丫嘛～

小白兔...小白兔...

今晚出完

三句預告

『係呢豪仔～你有無聽過白兔與灰兔既故事丫？』突然我又諗起皓傑...

我又諗起...

每當講係白兔，我都會諗起皓傑問過我呢個有關白兔與灰兔既故事...

岩岩出左

你個鐘快左喇

時間過了 時針偏偏

你獻出了十吋 時和分 可有換到十吋金

又一星期過去了， 豪仔都係無得食

點解變左純愛㗎

邊有咁易

咁都叫純愛
你食得好甜下喎

唔通豪仔先係真愛

根本係純愛故事

又邊有咁易

甜甜地既愛情故事先岩

俾你養到胃口大咗

會糖尿架

寧作糖尿鬼

糖尿要切J

星期六

妹妹仔早晨
放假要訓多D

各位早晨
一起身出面好似凍左咁多咁既

出火咪會暖啲

真氣都洩埋喇 仲點會暖
凍到鳩斷

採陰補陽大法

左右手

7點星期六無故 sad

放假嘛
不過話咁快又過左半日

真係可以改ac變做仔

頹左成日

好快又一日

話咁快又到星期日

無計 我太易自爆 驚比熟人發現我 要得閒改下名

好快就到星期一

你係邊個

不要說了

話咁快又要差唔多要訓

其實自爆又有乜好怕喎

又要返工返學

你咁都唔知

心都碎了

其實你地點認得個user係邊個？
有咩方法知？只有記佢個user no.？
自爆好大獲嫁！比人知我睇甜故不得鳥阿

只有傻仔先會俾人發現acc

我認我係

唔係我

呢個post都唔多人改名

星期日
琴晚電話冇啦啦死左，好在今朝救得返....部用左4年嘅5S要換SE了

Welcome to SE

我平時都係睇名咋 等我搵下你個user no.先

等到佛誕都未有得屌

18年隆重呈獻

睇甜故又如何
呢個唔係甜故黎架 係愛情故事

邊緣人永遠都無人會發現

有人意咪好囉

咁快澄清

呢個post都唔多人睇

妹妹仔早晨
一提換機就好想接隻蟹返黎玩下

SE啪啪啪SE啪啪啪

記低佢

我好耐無未屌過

聖誕差唔多

各位早晨
Faker哭了

細mon機

X都可以單手喎

18年聖誕

哪有錢

成功解碼

賣子宮都唔夠買個Mon

又一天過去了。今天過得怎麼樣，夢想是不是更遠了？

我呆下呆下又想訓下訓下咁就過左一日

+1 唔覺唔覺又浪費左一日

放空下都幾好既

2018年重頭呈獻故事 港女FF妄誌 之都仲未屌得

成個標題出晒黎

唔想做大人

我想返返小學

最pure最true嘅時候 無憂無慮

但我要帶住而家既心境返番去小學嗰陣

FBI

港孩FF妄誌

點解係FBI呢

有得諗喎

因為你用怪叔叔既心境返去小學

又到星期一

遲左起身，好眼訓

唔使返工的星期一

飛揚不如寫個6mm故事

保證無甜

無野架 只要個殼係小學生就得啦

妹妹仔早晨
星期一訓到一點

我都遲左 勁眼訓

出去同人爭位食Lunch

笑故黎架喎
港短FF妄誌
難怪Ex話我條J真心正

只有HEHE既甜

成日冇晒人

冇圖你話30cm都得啦

星期一個個變晒喪屍

有人讚過就足夠

去左越南食越南妹菜

請俾圖

去到咁遠

只俾女睇

冇圖你話自己有J又有閪都得啦屌

咁又無
不過有女女問過:「你條J識打圈既？！」咁姐

文文文

國際食家

姐姐抱抱

環球食家

仲有兩分鐘

食出國際

Miss抱抱

峴港好近咋 1 粒鐘

等食評

但要專程去就唔易

搵妹妹同文青女驗驗

上回講到詩琳煮好早餐，豪仔又沖完涼換好校服出返黎～
豪仔大讚詩琳煮野好食～
詩琳就問自己做豪仔女朋友好唔好～
豪仔嚇左一嚇～驚到答唔出～
詩琳覺得豪仔好可愛～又諗如果豪仔想既話，同佢拍下散拖都唔錯～
就算係一邊同豪仔拍拖，佢又一邊溝Kawaii都唔介意～
諗下諗下～詩琳又諗起小白兔～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

『係呢豪仔～你有無聽過白兔與灰兔既故事丫？』突然我又諗起皓傑...

我又諗起...

每當講起白兔，我都會諗起皓傑問過我呢個有關白兔與灰兔既故事...

「白兔與灰兔？」豪仔諗下諗下，「無喎...咩故黎架？潮文黎架？」

『唔係…唔係...唔...其實我都唔知係唔係...』我諗...唔會係潮文掛...

皓傑份人都比較正經，就算會睇潮文，都唔會拎出黎講。

皓傑有陣時就係缺少左份情趣～

你睇佢朝朝Send過黎既WhatsApp就知啦～

扮晒高深又扮晒情深咁～

都唔好笑既～

「嗯？」豪仔好似有D唔係好明我講乜咁。

『唔...係我一個...朋友問我有無聽過...但佢又無講埋落去囉...』係咯係咯...就係咁囉...

開左個頭又唔講埋落去...

搞到人地成日都諗起…

「咁你唔叫佢講埋落去？」豪仔就好自然咁問出口。

『叫佢講埋落去...唔...』我諗左一諗...『唉～大人既野細路仔唔明咁多架喇～』

你估真係咁簡單咩？

有好多野唔係話講就可以講出口架嘛！

你要睇下自己既位置，又要睇下人地既位置，仲要睇下自己既身份，又要睇下人地既身份...

有好多野喺做之前要諗過度過...

「唔...」豪仔一頭問號咁。

『等你出到黎做野就明架喇！』呢D野真係要撞下跌下先會成長。

「哦...」豪仔傻下傻下咁點點頭。

既然豪仔都無聽過，我地就繼續食早餐～

同豪仔開開心心咁撐下檯腳～又用隻腳仔勾引下豪仔～

豪仔都好似開始有D習慣俾我隻腳仔玩下玩下～開始無咁面紅～

係唔知下面有無扯到硬晒姐～

諗下諗下，其實男仔都真係幾慘架喎～

性興奮既時候就扯到硬一硬又直一直又鬼死咁粗咁～

俾人見到都算啦～

如果好似豪仔而家咁要著校褲咁點算？

校褲又無彈性又有D窄，扯起上黎真係頂住頂住...

唔可以隨心所欲咁扯旗，好辛苦姐～

唔似得我地D女仔性興奮既時候就算對乳尖凸起都唔會有頂住頂住個Bra既感覺～

下面濕到翻晒陰唇出黎都唔會有人知～只會自己知～

而且就算濕到成條底褲都係淫水都唔怕～因為好快乾～

所以有陣時做女仔真係幾好～

同豪仔撐完檯腳，食完個早餐之後...

「等我洗得喇。」豪仔就好乖乖咁自動自覺拎D碟碟刀刀叉叉去開放式廚房。

『咁我去換衫先喇～』我就行去個衣櫃前～

我喺個衣櫃裏面揀一揀…拎左一條白色Lace縷空短袖連身短裙同一條粉紅色拼接細褶條紋連身裙出黎...

『豪仔～我今日著邊條好丫？』我就將兩條連身短裙都拼喺身上～

豪仔就喺個開放式廚房裏面眼甘甘咁望住我：「白...白色...」

『嗯？白色？你都幾鍾意我著白色架喎～』我就拎起條白色Lace縷空短袖連身短裙望下望下～

尋日又係幫我揀條白色～今日又係幫我揀條白色～

「呃...呃...咁你著白色好睇丫嘛…」豪仔又怕怕羞羞咁～

『咁即係話我著其實顏色唔好睇啦？』我冷眼望住豪仔！

「唔係唔係！你著乜色都咁好睇！」豪仔好緊張咁解釋！

『咁即係話我唔著就唔好睇啦？！』我又冷眼咁望住豪仔！

「唔係唔係！你唔著都好好睇！」豪仔又好緊張咁解釋！

『哦！你衰喇！你講淫野！』我又扮晒責怪既口吻咁指一指住豪仔～

「唔係丫唔係丫！我唔係想講淫野架！」豪仔又勁驚青咁揮晒手說不！

『哦！你唔係想講淫野，即係FF淫野啦！哦！你死喇！你對住我黎FF淫野！』我又谷起塊面豬登咁指住豪仔～

「唔係丫唔係丫！我無FF架！我無FF你架！」豪仔面都紅晒咁揮手說不！

『哦！你面紅！仲要FF到面紅！你死喇！你死喇！一定係FF無著衫既我FF到面都紅晒！』我Keep住谷起塊面豬登咁指住豪仔～

「唔係丫唔係丫！我點敢FF你無著衫！」豪仔塊面勁紅咁揮手說不！

『真係唔敢？』我又打量住豪仔～

「唔敢！唔敢！」豪仔塊面勁紅又勁驚咁！

『真係唔敢FF睇我無著衫？』我又古古惑惑咁打量住豪仔～

「唔敢！唔敢！絕對唔敢！」豪仔好堅定咁話唔敢！

『唔...咁好啦！我而家就喺道換衫，你唔可以偷睇架！』我又谷起塊面豬登咁指住豪仔～

「呃...下...」豪仔呆下呆下咁...

『你下咩丫下？擰轉頭洗碗！』我用隻食指指住豪仔黎轉下轉下～

「哦...哦...」豪仔仲係呆下呆下咁望住我...

『你仲望？！我除衫架喇！』我就雙手揸住白色大Tee衫尾，準備除出黎！

「哦哦！！！」豪仔立即轉一轉身，繼續喺個開放式廚房裏面洗碗！

我就將身上件白色大Tee除出黎！身上就只戴住個白色Lace Bra同著住條白色Lace底褲～

我就企喺道，望住豪仔既背影...

真係唔會偷偷望過黎？

真係咁忍得住...唔偷偷望下淨係著住內衣褲既我？

係唔係真係咁乖仔丫？

好！就等我試試你先！

我就專登大動作D～專登拎起件衫拎到“發發”聲～專登轉身轉到發出“答答”聲～

我背住豪仔，但對眼就偷偷望住塊全身鏡～

塊全身鏡正正就反射緊我背後既豪仔～

從全身鏡中我可以好清楚咁偷望到...偷望到豪仔背住我洗緊碗...

真係咁忍得？

真係連偷偷咁擰過黎望一眼都唔敢？

我應該話豪仔乖仔？定係細膽？

唔...不過我就唔信...呢個世界上有貓唔食魚！

我就等一等...耐心咁偷偷望住塊全身鏡...望住鏡中既豪仔...等一等...

等左一等...大約過左十秒左右...

我見到豪仔放一放隻洗好左既碟...偷偷咁擰左一擰過黎！

真係擰左過黎！豪仔真係偷偷咁望左過黎！

豪仔鬼鬼祟祟咁望一望過黎...偷偷地望住我背脊...

嘿嘿嘿...我都話左你架啦～

今晚出完

三句預告

[Day 10－全部係雞] PART 04

我偷偷望住塊鏡裏面既豪仔...

鏡裏面既豪仔又偷偷望住我...

已經將[Day 10－全部係雞] PART 03 Upload上Facebook同紙言

我怕羞

ManYan去埋日本
詩琳都唔食豪仔

都要豪仔夠膽先得

去bombom

聽講越南野好嫩～～～滑～～～～

Mid term

我要Wing Wing做報酬

放鬆D啦香港人

M到

你知唔知一粒字值幾多錢？

冇到...

媽媽

熊

大家早

咁早

做乜事 擔心FYP畢唔到業

唔會掛

妹妹仔早

邊會咁易畢唔到業

係一定唔會

各位早晨
等我開新Post先

新Post已開